一人一個父母睇完TVB新聞後的反應

背景：咁岩播緊義士拎起鐵馬，飛鐵棍擊中警員既片段

老豆見到即時話：

「癡撚線架班人！呢班垃圾咁都唔叫暴動叫咩啊？換轉係我，一定開槍隊冧班呢班人！」

利申：老豆紅底，基本上講咩都哂氣

我老豆都係 所以同佢嘈都曬氣

same，唔會喺屋企講政治，廢事鬧交

屋企人係失敗主義撚 覺得我哋點搞都唔會成功

講左一個字：殺

67年個陣未嚟香港?

佢地論點：
1）香港太多外國勢力介入，一定要嚴加控制
2）香港一亂，好易促成全國動亂，情願老共繼續統治，都好過比西方勢力介入分裂中國，做殖民地子民

我大老闆係法國人
佢今朝都笑依d叫chaos
同笑黑警係歐洲的話佢地死咗啦

我呀媽都係話尋晚太衝動沖 係都星期三 一係趁一百萬人多人個時沖就好 浪費左大家

好彩我老豆由細到大都話差佬冇個好人
唔會可憐班狗

老母:咁叫和平示威？呢班人根本出嚟搞事
我:班黑警郁手先
老母:佢地唔郁手警察點會打人
我:你入房啦我唔想嘈
我真係屌都費事

老豆退休警 由佔中開始我一有新聞就同佢討論
佢已經由藍絲轉變到淺黃 仲要講佢開始明白班學生點解要衝
有d開心

老豆好冷靜咁同我分析 話咩乜嘢都有利幣
搞到我唔知點駁

1. 佢做地盤
2. 唔信教
3. 佢連飛機都未搭過，唔care簽證
4. 佢連出post留cm都唔識，唔怕亂講野

外國示威 警察唔會開槍殺佢地 但獨裁政府就好難講
完全唔明點解西方咁大愛仲可以容忍共產獨裁政權坐大

真係好撚明家中老母就係呢啲人
睇完TVB個報導即刻話
「你睇下啲人又搞事!簡直就應該拉去坐監打靶啦!所以我先話六四啲人抵死!」
次次我聽完呢啲言論都想打鳩佢
平時靜係識睇TVB同咩美國慌了個啲飛機片
只要同佢地所知嘅資訊有出入就話人亂噏廿四
而且就算認真且冷靜咁同佢地討論
當佢地駁唔贏就會開始人身攻擊你話你點撚樣廢青法
真係哂鳩氣 寧願唔提唔講唔想嘈

其實無線剪接d時序係咪偏向哂有利警犬角度黎剪？

佢地話返你比西方媒體洗腦先好笑

屋企人支持夜晚行動派 表示感動

慶幸自己父母都唔係紅底

老母：我覺得示威原意係好 但掉晒野整親人就唔係幾好囉
我：當依個政府見到成百萬人上街都當你狗咁撚 我唔覺得繼續和平落去會有咩用
老母：都係姐 整親班警察比人人有咩謂
我：依家反抗都有一絲機會 如果依家唔反抗 過左12號之後受苦既會係你個孫 12號我都會出去
老母：小心d

係呀話我睇埋哂啲假新聞比人洗壞腦冇得救
明明比人洗壞腦嘅係佢地呢種人屌

我老豆鬼佬黎，話已經知道香港冇得救
話支那一定唔會比香港人有選擇既權利

我老豆一巴車埋黎點睇

無野好講知識水平差別
最典型係會講返英國佬時代，華人地位點樣低賤法，去講返老共點帶領中國人站起來，所以要支持中國點都唔可以比西方煽動

又激左d喎

頂究竟係咪個個親中嘅講嘅野都一樣
講外國勢力 我話人地啲仔女個個外國藉外國讀書佢又話關咩事
真係比佢地吹漲 玩撚哂

好彩我媽stop咗佢今朝我地兩母女都無彩佢佢都知知地衰
不過我無諗住show返佢

公司年屆五十歲既愛國人士

「先唔好講條例啱定係啱，政府要過既，必須要過，如果政府見你地遊下行就撒回既話，咁樣做唔到野架」

笑而不語

阿媽好嬲咁係咪問警察使唔使揸槍又剩，又問我啲示威者唔同嘅行動有咩用，好彩佢唔係嗰啲盲撐警察港共嗰啲人

老豆老母：又係啲外國勢力比錢人搞搞震

同樓主一樣，老豆，老母，細佬，阿婆都係咁鬧

唉，本身都忍住，但食飯老豆主動討論，我終於忍唔住同佢地嘈左成粒鐘

聽到佢地先講有邊個國家無呢條例

再聽，佢地鬧遊行無錯，點解香港人要打香港人，人命黎架

最後聽埋，其實條例點都通過，搞咁多野做乜

真係好可悲

我老豆本土派，間唔中特登開CCTVB屌啲建制狗同警犬

利申：平時睇開有線

你睇下歷史有邊次革命係老野帶起先架
我地加油啦

如果我老豆車埋黎我一定搬

「美國佬操控架 ! 班仆街收錢搞亂香港 ! 」
佢地只睇 CCTVB

佢由細到大都無車過我一巴
就係為咗我出咗去佢就摑我

雨傘嘈過一次就決定唔會再嘈 因為嘥9氣

我同2老講：做殖民地子民唔好？
如果唔係英國基建香港仲係打緊魚嘅漁港咋

好慶幸全家人都反共

係咁鬧林鄭死八婆 但就主張和平理性遊行
係咁話尋晚班勇士係鬼

係⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

一出外國勢力論我已經知道唔洗聽
跟本已經比歷史書洗左腦 外國=仆街

班廢物又唔用腦諗下港英做左幾多好野
只係盲目覺得被統治就係慘 外國人就係黎搶野
港英做得最唔好既就係小學冇教近代史

阿媽：點都係要生存

我媽就好啲 但佢係咁叫我唔好去
佢話你睇下依家個政府幾無能先 去都改唔到
到我出咗去佢係咁要我報平安
同埋同我講
佢話今日食晏聽隔離枱有個後生仔琴晚出咗去
佢問我點解佢地講咁多粗口同做咁多危險動作

人地行得正企得正呀

其實我唔多明打警察做乜鳩

我地目的係保護香港
唔係打交....

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

唔好白費咗尋日一班義士嘅血汗

同佢講立左法香港似早變成大陸咁

東京 紐約 倫敦 都好多外國勢力
國際城市唔多外國勢力死撚得

老母話明白 但係要諗清楚之後要點行

利申全屋黃絲 比我老豆後生十年應該會出去打警犬

屌 咩都有利有弊 但佢地就剩係要利 好撚冷靜咁選擇左利

因為
我地想衝立法會
而班狗
守住立法會
佢哋hea守 唔好見人就打
咪無衝突囉
三毛

和理非非其他野放棄唔緊要
唔該keep住理性
記住目的唔好盲目勇武

你唔犯法邊個拉你啊 on9

我老豆金句：
妥協都仲有少少自主剩 你而家搞事就肯定咩都冇晒 係咪想香港提早俾人收返
你話啦 你情願仲有10零個%自由定total loss
嗰班遊行同搞事嘅都係自私

作為佢個仔 我都唔知點回好了
奴性已經重到無可再重

父母就無 佢地年紀老邁衝唔到
但絕對支持義士
不過同事話：明明日頭遊行好地地 夜晚又帶班黑社會戴口罩搞事唉
我真係一笑置之
最恐怖唔係支持政府果班人 係呢班自以為事覺得遊行仲係好和平好有高尚情操既呢班偽善

太激

老豆話掟鐵通過去警察到人掟死人架！

唔通警察用棍打人又唔會死人？

同親戚食飯：無犯罪都唔知怕咩，班友為攪事之嘛

跟住我返到去佢都省咗我一鍋 不過都係擔心為主

同你差唔多，我即刻大大聲屌佢死共狗

果然係調理老豆

我老豆話最後俾人圍住嗰班係傻仔
話啲左派煽動佢地衝但自己走人
都聽得出佢唔係屌緊啲義士
只係覺得佢地俾人利用
利申 老豆反共

慶幸有個識分辯事非既呀媽 叫我地唔好睇cctvb 聽多d網台 睇多d評論同外國新聞

老媽子: 見習總開電視睇下啲後生細仔啦！我睇見到覺得心痛

慶幸老豆係清醒嘅人，深知共產黨信唔過

今日衝來做乜鳩....

立法會今日無人
示威者又唔夠佔領
守鬼到3日

我唔反對勇武
但真心要keep住理性

衝立法會唔係目的
我地既目的係反送中，保護香港

講到好似攞人命就啱咁

全家大合唱屌9政府，老豆就信泛民有後著，阿媽話衝都冇咩用，老婆細佬一齊討論香港人11定12號出先有用。

我覺得自己好幸福

TVB只係播建制狗講野，悶到

點離譜都唔會話64班人抵死掛？。。。

無赦

唔好唔同意你就屈毛
如果唔係我地同毛無分別

起底睇下我D post都知我反共

我媽直頭係我遊行緊個陣打黎，我只係答：哦，唔，好丫，得架喇，重複n次。
你地真係太年輕，仲咁有心機說服d老豆老母。
佢地都做左5，6，7十年人，唔會變架喇，你有時間教育下一代好過
而且佢地係父母，default一定係擔心d仔女同渴望穩定，冇必要同佢地嘈

我老母話做得好，抵撚死收外國錢
香港就敗係呢堆一手上

有無人父母係好憎共產黨?
照計個代人應該最反共

老豆老母都話我哂撚氣 講極通過左之後會點會點都一味想用番佢個套洗番我腦。
最後頂唔住叫佢收聲，成餐飯都無撚再出過聲

老母話班後生仔浪費哂d體力，佢地屋企人一定好心痛。好彩老母都無話佢地係暴徒

影到警察流血
爸：又唔見影下班細路 d警察成班爛仔咁
媽：我係中立 但無依班人出聲會更加大獲

多謝你爸媽 七百萬對嘴巴做d咩都會有人唔滿意 但我最在意屋企人點睇我

屌我老豆都係
今朝仲話如果我去遊行一定打死我
之前雨傘運動個時就已經知佢咩料

老豆一向政治冷感 佔中後就變藍絲死廢老
明知我黃 仲成日聊9我傾Tvb新聞，次次嘈交收場
老母係大陸做野 中立 但唔敢講政治

講多句，老母係話哂69同64班義士
請大家屌我老母

港幣換美元

兩老第一次由日頭遊行到夜晚衝突都屌鳩政府同黑警

啊媽同事問我琴日遊行收幾多錢, 啊媽答佢: 唔係個個人遊行都為錢㗎

一齊屌死差佬

好羡慕

媽咪睇住直播話：好擔心班學生
I love you mama

今次我從完全唔接觸政治野，都開始關心，主動搵相關野黎睇

屌你老母

我都好驚訝

我老豆見到TVB新聞播示威者推鐵馬就話
「班人咁都得嘅」
之後我同我老豆講CCTVB永遠只會播啲示威者衝擊警方嘅片，標籤示威者係暴徒，對於警方粗暴對待示威者嘅情況會避重就輕。
同佢解釋TVB新聞影住一個警員血流披面，但唔講話係自己友用警棍扑到佢咁樣

跟住我俾埋一個白衫兜頭用胡椒噴劑噴阿婆個gif佢睇，我阿爸之後居然反問我個阿婆係咪收錢出嚟遊行
我唯有再解釋話只有保皇班廢老先會收錢遊行

即刻轉左去Now

係,唔提有103萬人遊行,直接飛去夜晚唔影示威者流血,淨影黑警

離哂譜既！

睇完新聞之後
媽：如果你要出去小心啲
我愛你媽媽

你阿媽就好 我阿媽直接問我琴日遊行收咗幾錢

樓主我地係咪同一個老豆
我老豆又係不停係到屌
仲話佢做特首嘅話就一早叫咗解放軍落黎打柒啲示威者

講真我老豆都係燒唔著佢，佢就wfc嗰啲，平時睇新聞不停撐政府撐警察，但自己架車泊街，個咪錶過咗少少時間比人抄牌就屌啲警察係白癡，個政府冇人性

當件事弊多於利就唔應該推行

我
由細到大都比老豆老母薰陶下勁反共既港英餘孽
阿媽係受我阿公影響 我阿公當年因爲共狗先落黎香港 深深明白共狗既邪惡 佢在生時已經係我媽面前屌9共產黨 成日話阿公仲係到既話 一定係電視前鬧共狗鬧到癲
老豆有時有少少大中華膠都即刻比我老母屌 同比我同我老母思想調教返佢 好好笑 我老豆即刻會笠水返

我都會搬,至少搬走一排

老母大陸人 低學歷 政治嘢咩都唔識 唔留意
但係好信我 只要我同佢分析下就會聽我講
一開始佢都覺得支持無問題
今朝同老豆老母飲茶
原本佢地都覺得衝唔好 但係我講幾句解釋比佢地聽 佢地就明白同體諒d 義士
好好彩佢地好信我 好聽我講

我老母都話遊行啲人收左1000蚊先出黎
又話警犬比人打好慘

屌佢老味啦
以前除四害除到鄉下餓死咁撚多人唔講
以前搞批鬥搞到大把人闔家剷又唔講
老豆呀爺嗰代D地主富農仔女比人蝦又唔講
班土共喺香港四圍放土製菠蘿又唔講，八百幾人受傷五十一個死埋添呀屌佢老母
呀爺甚至太爺嗰代就搞到家無寧日呀屌佢老母
依家個共產黨無變過係同一班人呀屌佢老母

叫你老豆老母扮後生唔識野吖笨
千禧年後仲有毒奶粉假疫苗呀屌佢老母，毒奶粉單野D官無炒過仲升埋職呀屌佢老母

屌我屋企人都係

阿媽話佢夠知共產黨仆街啦
六四用坦克車輾過啲人開槍咁
咁可以點？

佢要過條例就點都過到
始終係中國地方
你咁威咪移民走囉

媽媽見到林鄭開記招講廢話
：見到佢滿臉橫肉就唔舒服！

我都係
所以我出去行都唔會同佢地講
話有嘢做算

尋晚同班狗玩到4點先走
食左小小胡椒加一棍
返到去同老母講左
佢話 下你唔好去搞事呀！
我話 屌遊左廿年都無聽過市民講野 因為知去到第二日你哋照常返工乜影響都無 咁遊黎把鬼呀？
之後唔出聲

928之後 比人趕出門口 自此一句政治都無同屋企人講過

有親戚話：聽聞送中過左，港元美元有機會脫勾。（親戚係外國做finance）

跟住某長輩話：因為美國打貿易戰未能屈服中國，所以美國用呢個籍口襲擊香港，作為打擊中國的突破口。

實係有關係啦

嚟m點算好

求絲打教我止痛

其實做得老豆老母都經歷過64
知道就算和平靜坐都係會有人打9你
咁打9你嘅情況下又唔可以還拖？
佢地自己呃自己到已經睇唔清事實
睇怕就算有類似64嘅事發生佢地都只會話 :示威者郁手先 殺得好

老母一向政治冷感
但上星期佢竟然問遊行既詳情
今日睇完新聞都係咁屌班黑警同政府

不外乎暴徒乜乜柒柒，唔撚應佢廢事嘈

英國佬唔係好人
香港本身係條漁村大陸根本覺得無用
係英國佬搞好香港 留番個老本比我地食左廿年

大陸收番香港不斷cap水 利用香港入國際 大陸有天災香港人出錢出力
依家過橋抽板都仲可以話大陸好

老母叫我12號唔好出去 佢話佢出去 D警察淨係打後生

我話見到義士比啲狗扯住咁拖好慘
「你又唔話呢個人（爆眼個隻狗）好慘？」

經歷多咗 知道中共決定咗要做咩 係點都阻唔到

好多年前就當老豆唔存在.

同屋下好耐無叫過佢，好耐無一齊食飯

因為我知道，如果生於文革佢一早俾我鬥撚死咗

佢今日仲生存就已經係天仲未肯收佢

我老豆一家係被迫害逃到香港，佢而家一諗起有時都會流淚，佢叫我有能力一定要支持

我屋企人叫我寧願搵多啲錢移民都唔好出去

我都係
咁先煩 佢唔係唔明咩事
但係就係覺得抗爭係冇撚用
仲難討論

唔小心得罪左個人，然後條友有大陸後台，搵人搞鳩你

老豆做律師 我都係law友
佢問我港大係咪有義務法律叫我去幫手
有d感動

我老豆都係
仲話警察做得岩 一早應該拎槍出黎射人
然後我話咁你有兩個女尋晚死左啦
之後佢仲話抵囉
然後我: 咁你而家快d報警 999三個字唔難打

最後佢靜左

有個知識型老豆真好

雖然老豆老母唔會開口話支持，
但起碼佢冇反對， 仲嘗試企喺我角度稔。
已經足夠了

我老豆去左遊行

阿媽琴日都有去，行完就走咗
今日問我搞事班人係咩人黎？
唔知點答佢

我老母讚班義士勇敢 認真

同佢講 隻狗係比佢d豬隊友打中

又係收左錢做事果d 論調, 聽到厭

都係一樣 不過佢地唔夠我拗
佢地小學都冇 我就讀master

兩老星期日一齊去左遊行重同我講今次唔輸得

我已經有10年以上時間都係咁樣同我阿爸阿媽溝通，佢地鍾意點諗點講點做，i dun give a ahit ，同我講野我都只係嗯，然後就完

佢地：嘩班人真係唔識死 拉曬佢地就啱
啲警察真係慘 俾人打成咁之類之類 不能盡錄..

其實計返轉頭，當年啲紅衛兵都做晒廢老
就算黎到香港，骨子裡都係要做賤種紅衛兵，無撚得救，同佢地嘈都晒鳩氣

今日落樓有個呀叔同個看更姨姨係到屌鳩班人遊行做咩撚
又話人地澳門一早過咗23條、逃犯條例咪又係咩事都無
個姨姨就係到係呀係呀咁
港豬何其多

至少唔係on9愛國話外國勢力收錢搞事，只係個人現實d者
好好架啦

老母細個無錢
小學都讀唔完
但覺得佢好有智慧

聽完林鄭講個堆野
佢就話：
其實條條例原意係好 林鄭唔洗解釋咁多啦
不過依家問題只係全世界
冇人信你中國共產黨咋嘛

佢算係和理非
不過928到依次
我出去佢 佢都係咁msg我：
小心 唔好受傷 唔好比人拉
唔會阻止我出去

呢個超重奴性

你下次問下佢
如果宜家立法「留髮不留頭，留頭不留髮」，你會點

搞到咁d警察咪無得訓

佢地心目中人只會為錢做野，
佢地唔會有尊嚴呢啲野，
佢地覺得做一樣野一定要有錢，利益先會去做。

美國郁啲開槍射黑人又點計
人地真係咁好 ？

真係有人信外國拎成億出黎搞呢場大龍鳳，呢下先無言

已經放棄同家人講政治

老豆老母問我聽晚有咩攪
我以為佢地問我喺唔喺屋企食飯
我話約咗人出街（本身諗住出嚟，但廢事講佢地知）
點知佢地屌我 話我唔出去幫手
好感動 即刻攬住咗佢地

有聲既！ 你係咪我阿哥！
利申： 69 個日 仲聽到佢開YouTube 播個種 有圖冇video 既旁白評論 聽到 咩 特朗普唔知道華為有此一著 佢應該精神勝利到high 上天

政府唔推逃犯香港人點會出黎 ?

頭先食飯睇新聞，老母係到屌啲人搞事
佢不嬲都紅底，本身我都廢事嘈叫佢收聲
佢又繼續屌，我就開始同佢嘈
最後結果就係喊住咁同老母係飯枱到打架

我老豆話衝個班人係做戲
老母話衝個班人就係錯點解要衝

但係佢地兩個都係仇警

屌，仲以為係自己嘅回覆

老母 : 啲暴徒扔到個警察成面血呀

我 : 佢比自己友打中架

我老豆就係失敗主義者，我老母唔反對不過唔鍾意我出去做衝個型，因為佢係會擔心到喊同埋夜晚見唔到我返來係唔會訓較
我老豆琴日一睇到都係屌鬼話人搞事，咩做來都無用，跟住我平心靜氣同佢解釋呢樣個樣，結果當然係無用
最後我就同佢講：香港既未來係我地班後生嫁，你都唔知重有幾耐命la(老豆已過60)，收皮la❗️條例過左好呀，我就有出去既，到時過左就搭我走，等你連黑頭人送白頭人既機會都無呀，你好自為之la❗️
跟住我就返房唔理佢，因為我知佢第二日都係會死死地氣同我和好返

利申：平時同屋企人關係好好，但一到呢d時候個晚就會吵大獲，不過我唔後悔，因為佢係我屋企人，我有責任屌醒佢地

做地盤先慘，班有錢佬走曬，邊有咁多地盤開工？

[呼 籲］要求教協 發 動 罷 課

自己移民 之後留低啲親中父母係香港享福啦

費事帶埋佢地去歐美 水土不服 又掛住中共既好同香港既霧啦

It’s called being a “Realist”

大家都有個好老母
雖然係偏左 但都會企係自己仔女果邊

老豆老母一齊屌柒CCTVB扭曲事實再鬧鳩共產黨

利伸：父母90年代初大陸落黎 我係香港出世

我老豆老母：我地自己識得分辨邊到有偏頗
我心諗：點解有中立既now唔睇係都要睇tvb

不過其實佢地都算係咁，由14年藍絲去到尋日會出黎遊行我覺得轉變好大

我屋企基本上除左我，個個都係紅底。老豆最紅（廢老）

佢地睇到新聞時，都異口同聲話遊行班人根本有心打人、搞事，話學哂外國暴動。我試過同佢地講成件事係點，但成班根本唔想明，都唔知做緊咩事。廢老仲話如果佢話事，佢會拉哂班人去大陸打靶。

同佢地真係冇得駁 ＋ 討論唔到。

睇字都覺得巴打你好慘

我同佢嘈 佢話你地唔會夠共產黨鬥 你地無用blablabla 又話咁叻咁多嗲咪移民 罷工邊個揾食啊 你第一個餓死 仲笑鳩我激動
利申: 佢一入黎我大聲放歌 啱啱佢又入黎 我大大聲話去厠所

老母：垃圾政府迫到後生仔要咁樣衝擊，唔怪得班後生嘅，但為佢地父母心痛
老豆：做咁多做咩，佔領左垃圾會都唔會夠共產黨鬥，佢地都會有佢地嘅方法去通過，而且就算係咁樣衝都唔係今日，係11號晚

都唔明 又要信共產黨當初落黎做咩

老豆琴日由頭行到落尾，行到腳軟爭啲碌落樓梯，仲要撘車企住翻大西北，28年黎未見過佢攰成咁，好擔心。

當年年初二佢有少少屌啲後生唔應該咁激，但算係接受既

今次佢純粹覺得時機錯

兩老永遠都係：美國佬又喺到搞屎棍

CCTVB成功洗到腦

離開一陣先啦，費事見到眼冤

望住播緊cctvb嘅電視：好！打得好！等你哋搞事搞得咁過癮吖嗱，拉哂返去就啱喇

我老豆都係退休警 可惜佢盲撐佢班手足 點極都唔撚化

比我就博佢咀,你睇下你自己 唔夠人講咪又係用武力

老母本身反共，但叫我接受現實
心情好複雜

兩老係紅到痴左線

佢地覺得共匪一黨專政係好事，六四鎮壓軍係無錯，如果唔係中國會好似外國咁亂

泛民一定係收左錢搞事，要捉曬佢地去打靶⋯⋯，係港人港地，HKG報睇到嘅廢老留言，就係佢地平時食飯講嘅嘢

本身一家都有返教會，但聽到教會反送中，同政府持相反立場後就唔返，仲叫我唔好返

依家只要講政治就完全唔理佢地，一定無辦法說服到佢地，佢地對共產黨，對政府嘅愛係根深蒂固

好危險啊唔好去吖

班學生係俾人煽動俾人利用嘅
入面一撚定有好多黑社會打人

琴晚食宵夜嗰陣嘅原句

唔係香港
不過當年魚革：做咩唔開槍射死曬佢地啊？

據聞64佢地有示威抗議

屋企廢老：「拉撚曬你班仆街就啱架喇。」

我：鬼唔望你一出門口就仆街死

利申：關係不嬲差

老媽子同我一齊屌鳩差佬打人

當年8964佢都企好前
多謝你俾我出去咁夜呀媽

點解咁多巴絲既父母都咁無腦
明明經歷過文革，64 ，都知共產黨冇個好人。
當年我叔父個輩啲親戚，捐錢俾共產黨搞革命，文革九成都俾人鬥到坐監坐到死。
我父母由細到大都教我反共

我都係 今日仲問我再去可以改變到中央咩 我真係好傷心

我一路碌到底就係想睇有無巴絲話
“我老豆老母？現場衝緊喎。“
天真咗

利申：兩老一齊屌學生

痴線 你父母大陸落黎？係咪咩要三觀正確果d on9野

用咗個幾禮拜同老母講條惡法有幾唔合理以為佢會理解到(唔求佢支持只求理解嚴重性)結果尋晚103萬人我再問佢 佢話我地俾人洗曬腦仲想洗佢腦我嬲到block咗佢

琴晚12點同老豆睇住直播
老豆：你做咩唔出去既

我老豆反而話搶佢地枝槍隊冧啲警犬
有依個老豆真係好彩

好彩冇d咁ge老豆老母

一樣

無線新聞，毒到唔恨

「去啦，隊林佢啦，屌」
我爸同啲學生講⋯
佢係反建制，但又唔出去遊行個啲，日日睇Live 喊口號。

老豆話戴口罩班人俾錢請返黎
呀媽叫佢唔好屈人 人地有示威既自由

車返佢

呢d野5年前就經歷過，冇乜野好出奇
反正有d人知識同眼界都唔同層次，冇討論空間
記住，無謂哂嘥力氣去叫醒d詐瞓嘅人

俾錢送佢地番上去住啦

我老豆經歷過文革
平時好鐘意睇抗日片
但間唔中又好反感中共
今次睇到新聞話
呢家貿易戰呢d議題實有外國暗撐既
拎多d籌碼對抗大陸
我以為又要同佢嘈啦
點知下一句講
無外國撐邊會對抗到共產黨呀
食住上制裁班官就差唔多
97後一日俾一日差就係多得佢地
香港要死都要搵佢地陪葬
老豆終於都明白事理

try your best to disable TVB channel in your TV

點解屋企仲會有CCTVB呢個台

我屋企剷咗好多年

老豆建制

老母由建制變反送終

住撚過宿舍，仆街啦你

美國佬都係咁
你地針對中國

你同應該同你老豆講"到時你老咗送你入老人院等啲姑娘餵你食屎"

堂前三擊掌斷六親

全家都反共，唔睇tvb新聞

呢啲父母最好由佢地自生自滅孤獨終老死

講梗外國示威wo 請問開槍射黑人係班黑人示威個時

我同屋企人唔會講政治 係得我家姐會關心我

我又唔明你喎巴打，字裡行間你邊忽睇得出我全家有信過共產黨

佢地係大陸人 當初就係為左逃避共產黨先黎香港

典型廢老
針唔到肉唔知痛

完全理解唔到有咩理由咁撐政府同大陸

佢地一話個啲係暴徒就播黑警打人嘅片佢地睇
啦

同我自己唔係香港 無得出黎
老母係電話都咁講：你如果係香港嘅話，我知道你一定想同佢地一齊留守，我會阻止你，但如果你堅持，我會留低陪你，個下好想喊

我知呀 我講緊我屋企 岩岩打完刪緊多左2隻字
sorry

岩岩先屌完老豆老母

老母:聽日點番工

好慶幸自己老豆老母都係好有sense，好細個個陣已經比我睇自己save低既64新聞，03又帶我去反23，尋日都自己主動出去遊行，睇親tvb新聞都會屌柒啲建制同高官

一定移民，然後留低佢地係香港享福

屌我老豆就係講緊 行得正企得正驚乜
同佢講完就話啲人唔理解條例 我即刻唔撚想再解

我真係唔明點解大部分59+老一輩都咁奶共明明佢地見證過唔少中國黑歴史

哦 icic 誤會左

細佬咩年紀？

在佢既角色呢個係理性既選擇
香港既自由度雖然趨跌但仍有10+%

佢有生之年最多5

今次抗爭係All or nothing
輸左好可能立埋23跌到澳門禁歸0
蠃左就保持10%

我地唔同
我地仲有幾十年要活

提醒你老豆
抗爭唔係為左你自己
係為左我地
為左你既下一代

因為佢地覺得班人係搞事係唔岩而且中共只會因為佢地搞事而越收越緊
平時接收嘅又係啲咩學生屠殺軍人嘅流料
算吧啦 唔需要去理解佢地 唔會理解得到

孫中山

尋晚屋企人都係咁
跟住我同佢講 林鄭話
百萬人遊行關我撚事 如期二讀
跟住改左口 陪我睇live睇左成晚 好安慰
可能佢自己都有份遊行 心有不甘

老母：咪出去學人搞搞震（老母完全唔識時事/國際關係，有聽過中美貿易戰但只係覺得中國人要撐中國人）

老竇：個個收美國佬$1800出嚟搞搞震吖嘛
（我：屌咁好搵又唔見你個仔有份收？）
老竇：你咪傻囉！錢都唔收走出嚟行！
（我：個個咁俾咪幾億，收咗錢咁證據呢？）
老竇：...

老竇：總之美國佬就一定要搞衰香港！
（我：好得閒定你有親點解無啦啦要搞香港？）
老竇：美國佬中美貿易戰贏唔到中國就要靠搞衰香港！
（我：中美貿易戰關你乜事？我淨係知條法過咗大把外資公司會撤出香港市場，到時大把人失業你唔好怪冇家用俾你）

老竇：乜嘢六四啲片全部都係假嘅！
（我：當年你冇睇電視直播咩？）
老竇：當年你都未出世，你由讀書開始已經俾人洗晒腦啦！
（我：親中嗰份文匯報當年都報晒六四啦，咁都有得錯？）

然後呢餐飯就靜晒

策略上有好大問題
但我唔認同佢地比人利用

大家不妨同自己父母咁講
本身我老豆都係大中華膠 但呢幾日我同佢不停解釋個問題所在 問佢想唔想有一日Facebook instagram 所有外國網站都睇唔到 所有既消息 用既野都係wechat 聽中國係度打飛機 想唔想你既孫 活係一個咩都唔會知世界入面？果一刻 我好似點化左佢

琴晚我遊行完 老豆阿媽都好嬲 嬲既位係政府跟本唔聽民意 嬲既位係政府有心挑釁留底既市民 話遊行完 政府十一點已經出新聞稿 意見接受 態度照舊

果一刻 我好感動

琴晚遊行完返到去已經11點左右
然後佢先話 6點半睇CCTVB新聞先知咁大件事
雖然老母而家已經冇話d人係搞事搗亂，知道d人係做正經野
但咁大單野成日都唔知都唔知比咩反應好

全家本能反共，最好中共國亡黨亡國
當年父母走難來香港，文革

老豆表示好感激啲年輕嘅付出 佢不嬲都唔LIKE香港政府

我老豆好好笑，話人地太暴力

但又屌鳩政府唔立法咪無事囉

我阿媽：你睇下啲人去來做咩，去畀警察打！

之後我轉去睇viu同rthk
起碼播多啲其他部分嘅片
再同阿媽一齊睇解釋下畀佢聽

仆街警察 對付啲學生 賊婆林鄭

我老豆都就

冇啦，啲上一代個個睇tbb信到十足咁
人講咩佢就信咩完全唔知道而家年青人為咩而抗爭
由佢地繼續做港豬啦屌
所以同老母從來唔講政治，因為我老母間接己經比人洗撚左腦

琴日同老豆老母一齊行
佢地89年都有出黎
話今次一定多人過89年
興幸父母都係明白事理既人

今日返工
30+中產同事：啲人好似暴徒囉亂咁掟野

兩老反修例不過話好危險叫我唔好去

唉我雨傘果陣日日都同佢嘈咁濟
呢幾年都有講唔少
佢唔係紅底
不過就係和理非果批囉
我都唔知點解佢仲會覺得警察一定係好人

我老豆都係咁
平時見中國制裁美國就暗爽話終蟈幾強大世界跟住佢走
一時又話終蟈跟法制行依家完善緊
話乜乜自古以黎都係終蟈，快d打死班美國佬
心諗屌你老母啦！你自己都中過伏到依家重信呢個地方有得救

以前老豆老母係紅底，絕對唔會支持呢啲活動。早幾年果陣，屋企suffer過類似送中嘅事，到左宜家老豆變左極力支持呢啲活動，尋日由我出門口睇相關新聞睇到我返黎仲睇緊

話：「人地中國咁辛苦先拎得翻香港，宜家呢班後生仔係到搞搞震。」

奴性入骨

噚日阿媽問我無線台號係乜，我一時答唔出。
而家睇嘅台得99（0630－0700）、332（1830－1930）、77（1900）。
老豆反共，89年帶過我去維園，當時我仲細個。

我呀媽都係咁 明明我小學嗰時係佢話我知咩係六四 但係佔中之後兩老都變咗好多
由唔鐘意共產黨變咗中國點都係你國家 唔應該反
又鬧佔中搞亂香港
好似後生嘅講啲咩佢都要講相反嘅
總之我講咩都係因為睇得多蘋果同埋假新聞假片
佢嗰啲就啱曬 佔中嗰時仲成日同佢鬧到喊曬
之後好少同佢講政治廢事嘈
啱啱六四諗住試水溫指住份蘋果講好多人去集會 佢竟然講啲人去湊熱鬧 覺得自己好型去打卡
成日拎返六四出嚟講煩唔煩 件事都過咗咁耐......
冇諗過連六四呢啲可以講道德人性嘅野都咁
真係好心淡

父母都係紅底
所以我明呀

好多人既阿爺阿公果一代都係走難嚟香港避中共
所以果一代人反共好正常

但唔撚知點解到50-60年代嬰兒潮係香港出世果班係咪基因有問題
大中華膠已經係基本，好多越老越奶共
係唯獨八九十年代移左民果班思想會比較反共好啲

你話當中有班食正改革開放條水大富大貴奶共都仲可以理解

但另外大部份果班廢中廢老崩都唔多個，又冇著數拎到，仲走去奶共真係完全理解唔到

老豆: 今日你用得暴力 聽日到其他人用暴力 咁仲成世界?

老母: 香港遲早都被中國收返 學識接受啦

兩老都冇得救

拉哂啲仆街
教壞學生
慈母爆缸好慘

尋晚返屋企
佢問我係咪去遊行
我話係
佢就話我白癡仔
開電視睇就大笑食花生
睇mr dean 咁
同fd煲電話粥
話約左fd去行街唔去遊行
今日返大陸
依家又煲電話粥
讚嘆深圳繁榮

我想講 你退休返大陸住啦
我冇眼睇 黨愛你

勝利球迷心態

佢哋冇睇任何新聞，係我講佢哋先知乜事，但聽唔入耳。有時我覺得，乜都唔知係好過藍屍。我有嗰同事就係咁，平時冇乜上fb ig ，極少朋友，屋企政治冷感，電視又唔睇，每日返工放工，放假訓教睇動畫，777係乜水唔知，中共係乜又唔知，香港政治完全唔理，所以佢完全唔知尋日一百萬人散步，仿如隔世，但佢嗰人異常happy，開始有啲葡萄佢。

成個家族有超過一半都係公務員
有警察 有海關 有懲教
個個背都紅到扑街
平時做節食飯 講親都係屌後生仔 屌人示威
真係睇到個人化哂

老豆日日睇中國啲片 已被洗腦 講嚟都哂9氣

基本上 要等過多20幾30年 等班廢佬死得7788
個社會先會開明
大部份父母都無讀過書
晤理解個社會發生緊咩事 覺得遊行示威 就係廢青無野搵野黎搞
其實佢地依家既存在 係政府同中共最仲意個班
因為夠聽話 俾少少甜頭就可以收賣
所以幾時都話知識係好重要
無知識咪好似隻豬 等俾人養
我地偉大既領袖 都係得小學程度
要管理一個13億既國家 所以咪搞成咁囉

屋企人睇新聞睇到好心痛
無睇錯嘅話我媽媽係邊睇邊係到喊

由雨傘時同屋企絕口不提
衣家第一次光明正大承認係去(我已經唔靠你養我 so what？!)

換來一句話：好搞唔搞學人搞政治 唔好搞到被人拉 警告你唔可以再去 唔好連累屋企等等n句難聽既說話..！
(父母都係忠實紅色 十幾年黎既討論講親必鬧交)

感到絕望 好憤怒 我都知講乜柒都冇佢地辦法認同， 放心 !我都知行埋今次，香港人以後聲都冇得出 ，畀我爭扎多一次都好，最後一次。

我老豆同我細路講「睇下，又係搞事」我細佬冇理佢，完

基本過欄技巧

希望佢講得激動到爆血管

老母有去全日遊行 但佢覺得唔應該衝 佢話只會搞到自己俾人拉 唉 同佢講都晒氣

我老豆立場：班後生喺度搞事、搞亂香港
你一開頭理性講佢聽，佢唔會聽，反而聲大大駁返你，有時講中要害，就靜咗瞬間收皮。但之後又會繼續鬧學生搞事

但以前我老豆係喺英國讀書、拎埋BC、參加過03遊行、睇蘋果、投長毛⋯⋯⋯唔知中間發生咩事，或者同離婚有關⋯⋯總之愈大就愈⋯⋯

尋日出去遊行，要佢講大話，話同朋友出街食飯先出到

佢哋咁啱約咗啲朋友食飯，成班係到講美國cia煽動示威，目的係要搞亂中國，聽完都唔知俾咩反應好

好慶幸自己老豆有出去

我老豆外國打黎

佢：唔好出去阿 共產黨D手段好撚污糟邋遢

我 ： 有D野 我一定要去做

佢：（靜咗一陣） 咁必要時班差佬仆街 好過你自己仆街，自己執生。

多謝你 老豆

對住佢地好辛苦聽佢哋講埋啲歪理....
淨係識同我鬥大聲又唔聽人講道理喎....
又信哂TVB淨係播警察受傷啲片....跟住話係暴民....如果佢哋知道我有行出嚟一定打撚死我

受太大打擊，个人都變左是撚但

我老豆

5年前佔中 老豆係大陸搞生意
死衰仔去乜嘢佔中搞亂香港

5年後反送中 老豆係柬埔寨搞生意
無阻止我無屌我 剩係講咗句 大陸就快收皮架啦

琴日我老豆知我去咗遊行 打俾我我冇聽
佢留言俾我 話我同佢地父女母女關係已經玩撚完

「大陸一個坦克車車埋黎d人仲敢搞事 分分鐘變64翻版啊」 ....
「香港係唔可以包庇罪犯既地方 個個犯左事走落黎香港仲得掂既」....

個個都廢中廢老嚟

點解你地紅底老豆同我老豆講啲野一模一樣嘅

啊嫲：一路睇住新聞一路話班𡃁仔搞搞震

老豆紅底，講親必炒大鑊

老母師奶，CCTVB同老豆講乜就信乜

細佬政治冷感，69去咗玩

細妹係警察

完全唔想返屋企對住佢哋，好抑鬱

係真係會好大壓力
念在係屋企人就唔想搞到反哂面

琴晚我衰左，但老豆老母好支持我咁做，仲即刻黎搞番我出去。個下，真係好感動

當佢地真係suffer過就唔會再咁樣諗 家父就係咁

真係噤驚共產黨會誅埋佢？

有時嬲起上黎都有一刻想佢地試下比火燒嘅滋味
畢竟未燒上身唔知痛
但下一秒又

你地有冇諗過台灣比人殺咗個女仔嘅親人感受啊？
你好人好者都唔會比人捉架啦，肯定係啲建制派身有屎先驚！

唔通真係等到你有事先識得反抗？溫水煮蛙緊喇！
不過我都係廢事同佢地嗌交

好好珍惜

有勇無謀呀。。。比位人入

我要出去行街

我媽叫我快啲去搵黃之峰
唔明佢係咩立場

老豆： 女，你做緊一樣啱既野，但我唔想你有危險啊 我會擔心你
老豆係屋企清泉 唯一一個會明白事理既人

今朝係拘留室真係喊左，佢叫我唔好怕，我即刻到

有紅底既父母既
自己有經濟基礎既話
停止俾家用

仲要哄佢地過晒D 錢俾你
之後教育佢地
唔聽教就老人院見
我就成撚日兇鳩佢地
第日你地係咪想住老人院
問老共買幾粒藥丸
暈暈地就會簽紙俾晒D 野我

而家我老豆唔敢出聲

選舉日自動自覺交低身分證

只可以話大陸既洗腦式教育真係勁，爹親娘親不及毛主席親，被洗腦果班黎香港搵錢攞福利，仲想將共產黨理念發揚光大，痴撚線

父母一向五支持政府
所以係得擔心琴日個班人

老母見到咁多人出街
嚇到唔敢出聲

生仔都要生返個地盤佬，成世冇錢搭飛機去旅行，唔識上網

唔知佢係咪咁諗
但我真係好撚好撚失望
我只係去遊行 乜都未做
已經打嚟話要斷關係
中共洗腦真係做得好好

孫大砲搭單架炸
得嗰次佢人都喺外國
講經咩

阿媽無條件支持
尋日去完遊行，我今朝同佢講：媽咪我同朋友11號晚會再去，會留到12號。
佢覆我：都係個句，要小心❤️👍
佢仲話尋晚留守班小朋友真係好有勇氣

冇必要好怕，自己覺得岩就去做

爸一路睇電視一路屌柒婆 又係咁屌班黑警 感嘆香港比班膠層玩撚死

琴日嘈完

同巴打調轉
雨傘時讀中學 有參加罷課同嘗試同佢地講道理
結果佢地打電話去學校逼我上課室
講到喊曬口咁佢地都淨係識講 你係中國人 唔可以反國家

最後琴日話去同朋友唱k算因爲心已死 你永遠都叫唔醒佢地

遊行根本好少事，有一球人喺度，唔通佢會殺晒咩

唔好比佢地睇tvb新聞

我老豆都係，所以平時盡可能都唔會係屋企講政治
6月9之前佢都係覺得只要唔犯罪就無事
經過左琴日103萬人走出黎
我慢慢平心靜氣同佢解釋啲人點解要走出黎反對
佢今次無同我死拗，而係無出聲
我希望佢係有認真聽我講

sorry呀阻你少少位
[置頂一陣就ok] 募集想出嚟但係出唔到嘅各位巴打絲打

你媽媽好好

啱啱食飯我啊叔問我去遊行收咗幾錢
我問番佢:你奶咗咁多年共產黨屎忽點解你仲未發達？(佢破過產)
跟住佢發脾氣走撚咗

佢係覺得我咁做”唔啱” “唔應該”反送中
佢話 唔通中國會想搞死我哋人民 會想搞死香港咩
正宗廢中

你話「當然唔會搞死你，點捨得你死呀，人家要你做奴隸，做牛做馬丫嘛」

當初雨傘佢都鬧過我地係暴徒
但我唔會好似其他人咁覺得屌係一件曬氣既事
我會每次都同佢鬧交 鬧到唔再出聲為止
潛移默化係一樣好可怕既武器 5年後既今日佢終於明白點解示威者要咁做

因為岩岩我鬧到我老逗block鳩左我whatsapp

（我同佢唔係一齊住一年先見幾次

我老豆：屌你老母林鄭

因為政治野岩岩我鬧到我老逗block鳩左我whatsapp

（我同佢唔係一齊住一年先見幾次

你又問下佢
邊個噤死蠢俾錢人遊完行，但係條例都照通

冇 零反應 繼續睇支那劇

真係好

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
請於各群組廣傳
行動並非和平但一定要有理智
有計劃 有條理

大方向
主要目標係癱瘓香港交通 經濟
機場 銀行 金融 旅遊
阻止會議進行
平均一群一群咁癱瘓各街道
用雜物貨物車輛 為主
堆疊堆高遮擋視線 阻礙交通
防禦所佔領地區

呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead一小群其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
儘量以遊擊消耗警方力量
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼
爭取足夠大既國際目光注意支持

佔領完一定要留守！
除非政府武力清場
就先去其他據點
之後再佔領

後勤支援既送糧食 水等物資
時刻留意 群組睇佔領情況 更新所需物資再作支援

1.車 單車(堵塞交通 建立領地 ）
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓 對講機
（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器
以保護自己做更長時間抗爭為主
唔建議著校服
(唔係用於攻擊而係保護好自己）

大家仲有見到不足歡迎補充

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰

同佢地講真係冇用㗎
佢地嗰種奴性入曬血
要聽嘅根本唔係道理
我同我老豆因為政治取向鬧交鬧咗不下30次
次撚次講撚到尾佢都係一句
就算中共幾撚唔啱都好我地係中國人都要接受
我老豆正宗廢中日撚日話華為幾撚勁乜乜柒柒
我而家終於都明白同佢地講真係冇撚用
所以都避咗唔講算

我老母都係咁
支持遊行但唔支持後續

已經覺得比其他人幸福好多

唔使做殖民地子民，講到香港人好似唔係二等公民咁

我好慶幸我過左生既爸爸係會理解，佢明白到藍同黃既分別同立場，佢唔會一味信死一方或睇cctvb既報導，佢會同我分析，人地覺得我地係暴徒，我爸爸會同人分析我地既立場。

如果爸爸你重在生，唔知你會點睇呢件事件？

要啲時間嘅

我老豆19樣

話啲警犬傷哂好慘

我驚我繼續同佢嘈落去會激到佢爆血管兩敗俱傷就唔好啦...話晒自己老豆...

講咩外國勢力
屌你老母你中共起家咪又係外國勢力 冇蘇聯邊有你中共呀
次次講到呢啲我老豆就會話我打橫嚟講

早十年畢業嗰陣仲諗住去考差佬
好彩老豆老母嗰陣唔俾我去考
諗番起真係要多謝佢地

老母：睇完新聞話一定收左錢搞事啦，話佢朋友收一千蚊一位佢朋友一家七口去左收七千蚊，你真係沒鬼用，去完仲要錢都沒收到，警察好撚岩，D人沒郁手，警察點會郁手。
已經吵左好多次，比佢睇左警察幾撚仆街，例：警察打人幾撚兇狠，拎胡椒噴霧噴呀婆。都仲係堅持幫黑警，笑遊行班義士真心好撚嬲
仲成日為我未來鋪路話做黑警福利幾好，人工幾好幾多假，政府工一世唔洗愁。正宗崇警仆街老母

好慶幸我老母今次霸咗部電視睇抗日劇
睇唔到cctvb 新聞 所以乜嘢都無講 唔洗嘈交
不過佢地見到應該都喺會話 美國佬搞鬼 / 收咗人錢

自從上次佔中之後我就明白
只要政府既政策 唔會即時令佢地無飯食無屋住
佢地都唔會覺得有問題 仲好支持
所以我唔會同佢地嘈 因為唔會改變到佢地啲乜嘢

撇除奶共，其實佢地都喺好老豆好老母

想幫手 可以點join？

係呀，明明記得老母六四有喊，而家竟然覺得無謂追究。
經過我多年反駁，佢先冇屌我出去遊行。
但依然滿口歪理，每次我都會講到佢冇得反駁，但冇用，轉頭又講。

你地屋睇少D CCTVB就得..
CCTVB新聞已經唔係中立

同佢地講過咗條條例
我有機會冇咗份工
佢地：你自己攞嚟
已經唔想再同佢地講
但佢地又好鐘意挑釁我
見到同事會陪個仔出嚟遊行
就好羨慕點解人地父母咁明白事理

RMB 會無限升值, 叫佢地ALL IN, 完

係呀屌
而家知佢地冇得救唔會聽都廢撚事嘈廢撚事講
但屌佢老味成日陰啲陰啲俾說話我聽
Eg睇新聞嗰陣就會話拉撚曬班廢青就啱㗎喇
你地啲後生仔唔知讀咩書㗎
讀嚟反自己國家
我次次都忍唔撚住屌返佢地轉頭
搞到家嘈屋閉

咩事都有利有弊架啦 咁唔通咩都唔做咩

好羨慕
我講極都唔明仲要成日話反方收左錢
利：佢東方日報+CCTVB Fans

老豆歷史撚，一睇新聞就話淋病相由心生，做埋曬啲咁無恥嘅事，官逼民犯
老母就見到某啲義士推欄推馬嘅場面就係咁哇，一開始都會講幾句暴動甚麼的
後尾見勢色唔對（我同老豆都偏黃）就唔敢出聲了

［題外話］其實同一個人傾計 一問佢睇咩開咩新聞 就知佢係大概邊種人

同老豆同一陣線
反送中

趕唔切衝過黎幫我含

老母轉台話唔睇cctvb

老豆：屌黎黎去去都係播依啲片，真係CCTVB黎

佢睇直播都係睇now

老豆都幾紅底，佔中果時淨係識睇cctvb，我同佢日日係屋企嘈。依家係立法會做保安，成日話睇住d示威者好狼，先撩者賤，淨係識搞事。之後我又會開佢拖，佢就翻房唔聽。
今朝我翻左工，佢睇完cctvb又鬧阿媽點解俾我遊行，又乜乜柒柒。到我翻到屋企依家又粒聲唔出

講咗好耐 個個當我偏激
Baby Boomers are the worst generation
姐係大概1940年代尾到1960年代中出世果班
無受過2戰嘅洗禮同歷練，完全遺忘歷史嘅教訓
享受大戰嘅後嘅和平，無危機意識
享受8/90年代嘅歌舞昇平，貪圖富貴毫無骨氣
受教育程度偏低

雖然琴晚我有去

但係都係好想講句
送中快啲過，過咗就到班愛国廢中廢老受

阿爸睇完新聞淨係 唉 咗一聲 (阿爸係圍村人)
阿媽睇完之後就係咁鬧林奠 話佢搞到啲後生仔要咁樣表態 搞到香港變成咁 佢係有留意時事 平時都有喪鬧啲垃圾高官 6.9嗰日佢哋都支持我出去
慶幸生於一個明白事理 唔會顛倒是非黑白既家庭

2014都冇討論
哂氣

我一路join 有線俾佢地睇真新聞

屌柒林鄭無視港人利益

老豆係紅底+1
早幾年日日同佢頂嘴嘈交，
以前成日一路睇CCTVB一路鬧後生係廢青，
後期我不斷洗佢腦，洗到佢而家連電視都唔開
期望可以再洗到佢同我同一陣線

Exact7ly係我老豆老母嗰類人
屌你書又讀得少俾佢地揾到少少錢以為自己好叻
其實根本就係好彩嗰個年代多機會

哇屌你正宗社會垃圾嚟

我老竇都係紅底
佢睇新聞講緊件事我專登開大音樂扮聽唔到
「睇下班人呀..為乜..睇下啲鐵馬搞到啲差佬..哩班真係社會垃圾嚟」
同佢嘈都晒氣

你同佢講返大陸叫雞可能會拉你
我諗佢變樣個下應該幾好笑

樓主個老竇同我老竇哩四點一模一樣

你同無民主嘅人講民主佢梗係屌鳩你咖啦。

砌故仔

“班人收咗錢去遊行架，啲鬼佬係美國CIA派嚟” 云云，已經冇心機再同屋企人討論，佢地好易俾啲政治長輩圖影響

我老母屌tvb 唔中肯

咁佢都可以收左錢話人收左錢

又美國
咁香港人有冇槍權呀
咁都可以嚟比
講埋北韓吖on9

琴日食完午飯同兩老講「我出去遊行」
兩老即刻入房換白衫跟埋一齊出

返到屋企同老母嘈
本身住灣仔俾啲警犬嘈醒又同老母嘈
結果今日成日同老母無講過嘢

老豆知我去左金鍾
問我：點解你仲未被人拉

國家主權屬於國民，所有權力由國民賦予！人民就是國家！-南泡 逆權大狀

你唔搞我 我又做咩搞黑警呀？
可以講三個鍾呢句

我好早已經同佢講cctvb唔好信 逼佢睇now新聞
用市民角度同個仔角度同佢講睇下呢一代幾慘
送中例我用經濟角度同佢講話唔想香港經濟收皮
我都好開心佢今日主角講佢自己都反送中+明白學生點解衝，黑警比人打佢一句屌學生既說話都無講過

我只係同老母講咗一句

為咗香港下一代，無得選擇唔去

老母：你去啦

琴晚同老豆一齊睇直播
佢問我 點解你唔出去

今日一返屋企佢第一句就問我罷唔罷工
我話 未決定 但我聽晚會出去
佢淨係話 小心d 唔好比人拉

爸爸媽媽我愛你地

我老豆話:班🐢都CLS去遊行人數多到咁都話剩係得廿幾萬，今次條法例辣慶曬香港人佢仲話通過左之後就仆街大陸只要用莫須有就可以拉曬香港人翻去老豆我地香港人唔會令你後生嗰陣為香港奉獻過嘅嘢白費

家姐唔好話逃犯條例
連台灣單殺人案佢都唔知發生咩事
老母係泰國人
雖然係香港住左四十幾年
但佢始終唔太知今時今日既香港發生咩事
佢睇到新聞見到示威者同差佬有衝突
就講左句
抵死呀，以為自己好巴閉
我都廢事同佢講咁多
佢眼中都係官方等於正確

其實依家啲電視係咪有得BLOCK撚左個台佢
想BLK撚左83佢 等屋企人睇CABLE

Cctvb最利害既地方就係轉移視綫
明明有一百萬人上街唔報
係咁報留守人士沖激既片段
朝早咪和平遊行左啦 結果呢
班廢老淨係識屌
明明事實擺左眼前 都唔願面對
以為屌班後生政府就會優待你咁

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

上面有位巴打講得好啱，佢哋嗰代人好多讀得書少，普遍只會接受自己想相信嘅嘢同埋思維比較單一，直情正中中共下懷，所以大陸啲飛機文/ 片先咁猖獗

但今次無分藍絲黃絲 撐條例有咩好處？

完全唔知咩係送中
一味鬧遊行者
又話中國而家教乖大家

我比較想知點樣可以駁到佢地無聲出。

尋日出完去，無聽佢地電話，今日全日冷戰中，搞到我又唔敢返屋企，唔想開火

咁你係咪駁唔到？

假設尋晚有1000 人衝
100萬人入面0.1% 代表所有人

咁35000個公安入面有35個犯法就全部人都係犯?
一個月都唔止35 個喎

一講收錢搞事 我就即刻話我出錢請你去
你夠唔夠膽去

因為大家咁上下年紀
嗰代人上曬岸
書又唔讀得多
奴性重

老豆比呀媽睇咗d警察朋友send比佢嘅相，話影到美國CIA特工攞住磚同毛孟靜傾計
呀媽：班人全部都係比美國煽動，有曬武器，成件事都係泛民搞出黎

有冇人有呢張相？

exactly
加多個：
上街嘅人都係比人利用咋！
講到自己唔係比中共利用咁

「我話你知，受過教育中產人士都一定唔會出黎行呢啲，思想唔同。」
「唔好理，唔好掂政治，政治係污糟野。」
屌 激到我PK

老豆話：根本美國佬搞出黎，收佐錢。激嬲中國，一架坦克車死曬你班人。

係呀係呀，車死埋我啦，唔係你十幾年後，解釋唔到俾個孫知，點解香港省周街坦克。

Same here

剩係噚日去遊行已經俾daddy話我做埋哂啲無聊野
真係膠都費事派

媽：「做乜野睇無線啊，轉返番去now新聞啦！」

成日都要提自己「中人以上，可以語上也；中人以下，不可以語上也。」

呢個完全係if你住緊你父母間屋版。如果自己有樓應該就唔使咁

用眾人皆醉我獨醒嘅姿態屌班後生仔

我老豆：。
見到呢d新聞唔出聲對我黎講已經係最大嘅支持
我愛你呀老豆

已經唔會同佢地睇電視

一向知道兩老支持政府，琴日出去嗰時俾佢兩個屌，話咩搞亂香港，我淨係話你兩件條命長啲定我條命長啲，到時你個仔或者個孫無啦啦中招嘅話，你兩件仲可以做到啲咩

Lm睇我遲啲冇得返屋企瞓

屌 仲以為自己屋企單一例子

講嘅大致上都係同樓上個類, 一見到反對派就扯行哂話要拉哂去打靶

嘈咁多年唯一認同嘅只係, 以前英國管差佬一樣係打咗先再滅聲

佢地從來唔睇cctvb新聞 因為覺得唔持平 只會睇now 但老豆一直問點解班後生仲未放汽油彈同搶金舖

明明討論緊條條例 竟然可以話'先唔講條例岩定唔岩'
政府提出ge 野唔岩 撒回有咩問題? e.g 三隧方案
21世紀講人權 仲停留係'聖上威權' 果種奴隸幫奴隸主諗點樣管治
50歲人 諗野可以咁低b

知道有人被捕或抄低資料，佢話希望班後生仔女冇事

e+有人幫埋你出聲都係到訖撚住哂
代唔代表到係睇認受性既
咁唔係點解特首一個人會代表香港
佢做7野=全港一齊7
我地夠成日話大陸好多人無文化啦
你又會唔會諗佢地代表中國幾多人呀

解釋完之後
老豆：你去咪去囉 有咩打俾我啦 不過我覺得政府點都會隔硬過架啦
老母：可惜我又老體能又差怕暈呀 如果唔係我同你一齊去
婆婆：係呀 咁衰呀 呢啲政府真係衰囉香港人住都無得住呀仲俾咁多屋大陸人
爺爺：果陣我睇住啲坦克碌碌碌碌死啲學生呀 共產黨無得鬥架

梗係乜事都冇
有事你唔知咋嘛

我都係

一早打黎問我有無衝唔好搞事
班人收左錢
解釋左好耐
佢話：咁果班都算好人，又係既，成百萬人政府都唔理，咩都要試下

利申：由雨傘開始解釋到而家，等閒比d拍得好既片佢睇。雨傘開始時偏藍，帶去落site見到d人咁乖自修話好感動

屌 兩老都勁撚驚中共 驚到明知共狗仆街都唔敢反個隻

我老母話：前面衝既人係美國比錢收買左架 你地後面唔好戇居居比人利用啦

我老母同佢班藍絲朋友覺得乜都係美國一手搞出黎
陰謀論，乜9都係美國搞架
講到好似無咗美國就唔會有問題出現咁
講都廢事講 無撚得救

必要之惡

屋企人屌鳩林鄭，話佢講啲野都前言不對後語，口講話願意聽市民嘅意見但係堅持12號二讀三讀，通過之後會再向市民解說。

問我知唔知佢到底講緊乜嘢？

我老母都係咁，乜9都美國搞出來架
送中條例都係美國整出來想分裂中港關係架
屌都廢事，諗d 嘢都on9過人 講到大大聲仲要以為自己睇得好撚通透好撚醒咁

三個字 攪攪陣

聽撚到厭

阿媽冇留意，老豆好少表態，
頭先電視影住個警察被打到個頭
老豆淨係講左兩隻字：抵死

哈我會講得激過佢
會話屌啲差佬無撚用
用解放軍坦克車碌死佢哋就啱
會話屌中国即刻收返香港啦
之後佢就收皮

係

阿仔 你仲未出去咩 夠鐘喇喎(遊行)

阿媽：啲細路乘機喺到搞事
我：咁又唔係咁講嘅
阿媽：(指住tvb新聞)咩唔係呀 你睇下

同老豆討論
佢：咁啲人點解要返大陸呀
（意指返得大陸就預左俾依個國家任舞都得）
我：好多外資都會驚左 離開香港 國際金融中心地位不保
佢都係重複話咁佢唔返大陸唔犯法咪得
我：咁大陸都大把方法令你返左大陸啦

我真係冇佢地咁好氣
唔同真係好似啲大陸喱咁 成世淨係諗食咩買咩
大佬呀 我地層次都唔同啦
我地香港人黎嫁

港英統治：名義上殖民地
港共統治：實際上殖民地除咗個名

港英敢於捍衛香港利益同倫敦政府抗衡
港共敢於捍衛中央利益同香港市民抗衡

咁比較嘅話我寧願做殖民地子民

老豆：嘩拎晒刀戴晒口罩肯定有備而來啦，都話幕後有外國組織比錢出黎搞事架啦，全部都後生仔比人利用。之前長毛毛孟靜果啲收百幾萬入數紙都比人影埋出黎啦bla bla bla....

25

啱啱睇咗下 佢有一幕剩係影住地下既「武器」
較剪呀嗰啲 屌都on99

錄定音到時班藍絲做同一樣野就播返出黎

其實呢樣係我最最最最撚心痛既地方，佢做人正正常常，係宅左d, 不過一講政治佢就親中，完全唔明，第二個point 就係佢講，唉

各位加油 記住換icon

啊媽屌林鄭唔聽人講先搞成咁（衝突）
同時話大陸真係衰，但反抗唔到

老豆老母民主派

same
講嚟都哂9氣

不過我姨媽姨丈紅底
呢排咁啱飛返嚟我屋企住

呀媽本身親共 比我依兩日不停解釋不停講
終於明點解我地要反 點解要企出黎
頭先睇新聞 我媽講左句
D警察做咩咁打人 特首點解唔聽民意
果刻我有小小感動
至於我老豆 睇完新聞 返房 瞓 聽朝繼續返工

我都係 尋日先嘈完

本身睇緊前面個啲睇到喊
一睇到呢個忍唔住大笑

混血收唔收男朋友

：特朗普真係欺人太甚呀，死都要制裁華為，驚死中國會犀利過佢咋嘛。如果個中美貿易戰早啲打，我一定唔會買呢部iphone，而家華為啲手機又係最強大嘅，有(講功能) blablabla

用義士稱乎佢地 只有呢到d 沖動派 先會認同.
絕大部份香港人都 唔會認同呢d 所謂勇武.
車埋個警察到 個目的係乜?
你地車埋去果一刻, 失左幾多市民分數
父母眼中話你地廢青. 不無道理

只站起自己角度去形容父母眼中的不是,
講唔埋就出手就啦, 成個世界都係咁, 仲有將來咩?

你要靜坐就乖乖坐, 出手打人做乜姐,
咪再講咩警察先出手, 佢地個角式 係要清場就係清場
你要坐就預左比人清, 你還手 就愈比人打得金,

預左比呢到d 人小, 因為你地唔會like

唉真係好明白你嘅感受
佢又嬲自己又嬲仲要冇成果
都係收皮唔講野算

我媽喺重男輕女家庭長大，慣咗逆來順受。
佢明白香港走投無路，69都有一齊遊行，
係黃絲但係見到有人做少少暴力都覺得唔啱
我每次講起呢方面都要提醒佢中共同政府做過幾多更暴力嘅嘢
佢先認同

我地嘅父母好多係冒住性命危險攀山涉水偷渡落嚟，就係為咗避中共，但老咗就成為出聲屌人反政府嘅廢老。我好多親戚都係咁，慶幸我媽唔係

我老母知道我琴晚去咗遊行即刻發撚曬脾氣

叫我唔好同中共鬥
冇得贏

場仗一日未完，香港仲有得救
只要香港人一日未斷氣，都會抗爭到底

係 跟住仲懶係好笑話 如果你12/6想出去 不如你執埋行李 唔好到時比人捉連累我地

我老母話我俾人洗咗腦先會出去
咁你當年又貪我老豆香港人？
我老豆未死肯定會支持我

老豆當年64寫左本野就係屌7班共匪
而我哥就係當年出世
我老豆原意係想寫黎俾我哥大個睇
等我哥知道共匪有幾撚無良
但係最後本野俾我媽燒撚左
無錯呀 係 燒 撚 左！！！！

所以我就咁講左句我會去遊行
我老豆只係話你去還去 小心啲
最後出左事你大個真係要自己負責返
而我媽不停係到睇新聞係咁屌話班後生
係咁話最好就打撚死哂班後生仔！

經過上次雨傘 我已經決定唔會再理我老母講乜！

我老豆平時都係紅紅地
即係日撚日開電腦睇中國軍事節目個種

見到TVB話搜到示威者身上有電鋸
即刻話:不如話搜到把AK啦好無
再有下次真係可能要舉家遊行

阿爸阿媽都係紅底
但今次阿媽有進步 會主動睇下啲資料
又會問下我意見
聽完仲覺得幾認同
人生第一次見佢有一絲覺得政府做錯嘅念頭
有啲感動

不過阿爸就
佢話班遊行嘅都係收咗錢
我心諗 邊個咁有錢派俾百幾萬香港人
邊個會用條命去換嗰少少錢

老豆呀媽主動問一唔一齊去遊行
呀媽仲話為左下一代點都要去
有呢兩對父母係我人生最幸福既事

老豆: 唉，都估到一定係屈落班細路度，你去還去，小心至好呀！

兩對

我老母話你咁唔想留係度咪去移民囉，去到美國做二等公民囉(又係美國)
之前佔中成日都話：我地都唔支持政府架，但你睇下d 人拎d 磚頭扔警察，成班暴徒 點點點
去到今時今日送中啦，又係滿口暴徒，又話乜9都美國搞出黎 d 垃圾論點搬完出來就人身攻擊，話你地依家d 後生點點點
屌 你地d 中年仲要講到自己好似人生歷練豐富d 就睇得好撚通透，淨係識回避問題
唔撚想嘈 鬧交 睇埋d on9 cctvb 新聞就信撚到十足十 由頭到尾都淨係識話暴徒暴徒 有無諗過點解咁多人肯出來呀？成百萬人個個都扔汽油彈撞鐵馬咩？ 屌啦星真心火撚滾

又係依啲無腦論點

打錯 一對

公司有幾個同事年紀同我老母差唔多嘅人都識得諗過佢，我以為年紀大會親中多d，但又好似唔關事，都唔明點解會有d 好似我老母咁懶係以為自己好撚醒睇嘢好撚通透嘅人

屌啦星 我屋企人又係
今日係出面餐廳食飯
成大班死廢老一睇新聞就話
唉 班後生因為太得閒 出黎搞搞陣 襯熱鬧
專搞破壞
屌佢老母 死廢老

我老母教我認識64,令我反共
睇完新聞佢無表示
只係叫我唔好帶個仔出去

我嫲嫲都七十幾八十歲人
一開始睇到就話做咩搞到咁激
但佢一直係到話 入面一定有好多係警方自己搵人搞事嘅專登令警方打後生仔
佢知道我之後都會去 佢好支持 淨係講左句 加油凡事小心
好感動 好少老人家仲咁清醒

打你老母一巴
老母：仆街仔，你做乜打我
你：你唔郁手我點會打你

有時候我覺得支持修例嘅人可能真係有50萬個，建制派無講錯。
50萬個屎忽生上腦。

好想睇特工會比你知係特工仲要攞舊磚咁新穎

爸:有冇搞錯啊 成大班黑警圍住啲後生仔 以後一定秋後算賬 希望佢地冇事
利申:阿爸後生個年代已經好憎黑警

呢d冇腦論點
次次同親d廢老親戚鬧交
一定係：
共產黨好強大 有咩唔好呀
你都係中國人
咁唔滿意去外國呀

去你老母臭閪 我係香港人做咩要走呀

好葡萄🍇，我屋企件廢老話班人收1800蚊出黎搞事，又話中國越黎越強大，而家好過香港添，引渡條約冇問題！原本都冇諗住駁但係都忍唔住：人親共你親共，人地就發晒達。你就窮到濃！

我都咁質疑，不過老母靠惡大我，我費事同佢講通理

x2

老豆睇CCTVB話成支鐵通飛埋去DUM差佬，唔係人

又屌鳩咩啲議員收幾十萬係度叫啲學生做爛頭卒

跟住今朝先返到屋企o既我同佢嘈咗兩句

呀媽話 黑衫呢班拉曬就啱架啦 搞事

明明我公公係為左逃避共慘黨而走落黎香港

請表演

支那唔適英國佬模式以為差唔多照做就可以做主人

我老母屌班黑警
屌林鄭老母

極親中藍絲老母：
你地遊行唔緊要，最緊要返到黎。

我老豆，一邊睇支持修例嘅新聞，一邊鬧“仆街奶共狗”

唔會講得明 留返淡氣算數啦

雖然冇面對面討論，但喺ig度呀媽喺我岀去遊行嘅story度 禁咗個100分俾我真係好感動

全家反共

睇到好心酸

屋企無電視睇
老母成日睇埋D濕鳩大陸片，非政府
老豆就無撚得救，成日睇埋中国幾勁幾威打到美國冚家拎嘅片/文之類

頭先食飯問我去左邊琴晚
我話遊行示威囉

老母話有事你自己負責，要錢睇醫生之類乜乜柒柒我唔會理你

老豆講左半句話，我覺得應該要通過

我已經話停，唔想同你地討論
唉兩件都無撚得救...

屋企人起TVB 新聞台見到我
依家係咁打比我問我都唔知點答好

之前見有位巴打定絲打講得好啱
今次個遊行一樣，亂……
好多人根本無搞清楚目標係咩
d口號，叫既亂黎，又反中共，又林鄭落台，又李家超落台等…
見有唔少人根本連係反對修訂逃犯條例既中國部份，同反既原因都未清楚，直程話反對立例，
重點…引渡條例不嬲都有，而家係修例有問題

去到尾，有d無啦啦衝出主行車線

最後清場唔走，衝擊真係有d多餘…目標係咩？
要衝…12號先啦

根本成日既活動，只係好似一班唔同目的或為反而反既人集埋一齊
就算必要衝，人多警少唔衝，到警多齊曬先黎開始

搞到有籍口比人話……

同埋，每次根本就有班人乖機搞事，跟住又會有班後生比人利用
成日見話，班狗唔清場，唔擋我地就唔會郁手啦，但次次都總會有人開始掉垃圾筒封馬路，拆欄杆等

利申：意見唔同，但自已都唔鐘意中共，連咩淘寶微訊，支那寶都唔識用既崇日狗，要屈都毛無辦法

老母一齊同我遊行 琴晚仲特登係終點再出返去金鐘m記外賣拎返嚟畀我地 好感動

我婆婆都係
佢同我講寧願畀英國政府管治都唔想畀中共
話我地後生仔冇錯 林鄭真係好差
支持我地去遊行 叫我地小心啲 有咩打比佢

我愛婆婆

都話左tvb新聞剪片而家好犀利

只要有呢種畫面佢地一定砌到個「full story 」

老豆老母都係藍絲，但就話自己中立，琴日行完返來就開始嘈，話肯定無一百萬人最多得廿萬人，仲話有份行個堆人有好多都收哂錢，仲問我有無收錢，又話班人整係識搞事，又話逃犯條例幾好呀幫到好多人，我同佢地講條例一過你地分分鐘無得撈，佢地就話唔好傻啦邊有咁易，仲話我你去玩下好啦（我好認真，問題好嚴重，但佢地覺得我係去玩），然後今朝佢又突登send啲琴晚衝突嘅圖比我睇（警察受傷個類），仲串我有咩睇法

本身係籃絲 呢幾年嚟我慢慢逐步引導佢哋思考 依家最基本知我同細佬出去會話：小心d 唔好整親

今日先知兩老89年都有份遊行好proud of佢地
希望第時個仔都以佢老豆我為傲，知道佢老豆當年有為香港岀一分力
唔岀黎仲踩我地嗰班蛋散祝你地啲子子孫孫笑到你面都黃

當一個政府唔理百萬人遊行，逆民而行，你仲期望人們靜坐心平氣和同政府慢慢講意見？

same
以上種種再加埋話 如果我個女好似陳庭佳案比人殺左 我都想佢接受制裁

我老豆冇特別表明立場
只係同我講話有中國人嘅地方千其唔好參與政治
同共產黨作對只係死路一條

最撚仆街講:
成班無知做政棍工具.
人沖佢又沖, 搏有型

我老豆都係 諗緊咩方法鼠出去
好易燥底

老豆一直睇著個live
一路話香港宜家好少人知係政府搵黑社會黎搞事再屈遊行人士暴動
好彩我老豆心水青
咁耐以黎見佢覺得好難過既樣就係雨傘運動d學生比人打同宜家既警察打市民

佢哋會話tvb邊到偏頗

每次睇呢啲post都覺得自己有個好老豆，由細到大都喺我耳邊屌政府

呢啲人你試下不停好有興趣問佢點解，佢講兩句就會講唔出理據而發脾氣鬧你港獨，就算講得幾十句，都會錯漏百出俾你位你入，因為佢哋根本冇獨立思考能力。

本身同屋企人已經分開住
今日晏晝阿媽打電話嚟
話見到TVB啲新聞
問我點樣
事關佢知我出去但尋晚我冇報到平安
最後聽得出佢把聲有啲苦澀咁同我講
話買咗隻雞好好味㗎
叫我之後一定一定要返到去食

同佢講 我都有份 睇佢地咩反應

得10零%自由仲叫自由?

尋晚我老豆睇電視直播衝擊屌左義士十幾分鐘
之後先施施然問我啲人做咩出黎 又唔係六四 我知道同佢講都晒氣
索性話係因為中美貿易戰
愛國青年反特朗普睇唔過眼佢蝦中國先出黎搞搞震
跟住佢即刻扮聽唔到

仲有就係話如果英美都係咁晨早開槍殺人 咩中國好仁慈
我心諗 乜英美會有咁既暴政同惡法要人走出黎？

話反送中對香港人差但對中國好 睇你點睇咁喎
即刻開拖屌佢中國俾咗幾多好處你
香港又俾咗幾多你呀 俾人禁住抽水都唔撚知

唉老豆細個掛住踢波屋企有錢都唔讀書
攪到樓換樓越住越細 佢勇武呀 可惜係藍絲
得個中七畢業冇學識 連我讀大學都係靠自己
不過佢有讀書就唔會識我老母 咁就冇我呢個
香港人

不如問下你哋父母而家一百萬人上完街，政府一個鐘頭都未到就即刻話會繼續二讀完全唔理民意，咁我哋而家可以點做？星期三就會表決

老豆老母做左五六十年人點都睇得清過班後生啦

點解佢地仲以為咁多人遊行都係收錢架！我諗到都嬲呀！

就係呢堆垃圾既架在香港先搞到咁

老母親中 成日吹奏蝗國雖然會屌每日150個
老竇失敗撚 成日話唔好搞事解放軍一嚟就完 又好撚憎港共

五六十年人生入面四十幾年都係一成不變重重覆覆 不思進取

阿爺:屌 班差佬咁樣恰班手無寸鐵嘅市民 痴線㗎？
阿爺反送中 但老人家唔方便去 所以佢叫我去到小心啲

上司親共 成日話英國佬係香港都拎埋唔少錢走 專登賣晒啲地俾新界佬掠水返去

後半段就正正係港共政權嘅思維

師兄我駁唔到

呀媽:中國就好似你既父母一樣 你點可以反父母呢？反中國就即係等於你反父母！

佢仲要覺得自己比喻得好啱嗰下先激氣

媽媽問到底點解啲警察要為左份糧而咁做

你老豆老母係咁姐我屋企人支持我上街

同我老豆一樣
日日係屋企鬧港共鬧共產黨鬧777不過就唔會去遊行

我老豆老母俾我勸到佢唔再睇CCTVB
而家睇政治反而清晰左, 知道左香港好多不公義既事
多得Viutv同香港開電視開左台

日日屋企人淨係識由朝到晚睇 cctvb
講親咩都要話中國最後會贏 覺得我被人洗哂腦
同枱食飯都廢事開口算了

Cls

嘗過港英美好年代
竟然怕做殖民地子民？

外國傳媒就算左中右都唔敢太過作假唔報真相

又唔會報紙頭版賣政治宣傳廣告

香港會

師承cctv

我阿爸喺屋企淨係睇埋晒啲垃圾mytv super（香港寬頻送嘅）。我之前轉咗31台，個台之後播64紀錄片，佢即刻轉mytv super睇埋晒啲虛構嘅垃圾。

我同佢講送中嘅後果，佢永遠都話行得正企得正驚乜，再提畫公仔都會被消失，佢哋就話唔會畫公仔。我於是講希特拉嘅故事，不過佢哋唔明。

利申：兩老喺大陸有大量物業，包括等重建嘅祖屋，話等我繼承，但係寧願攞晒大量積蓄返大陸鄉下買樓都唔肯喺九龍市區俾個好啲嘅地方我住。我根本唔希罕大陸嘅物業，一來唔係市區，搵唔到工（個頭係做廠嘅，但係我做IT），二來大陸有外匯管制，啲錢搬唔到落來，重要連上網都要翻牆嘅，呢啲鬼地方我根本唔想上去，但我阿爸成日都話要返去（明知要翻牆嘅啦）。

然後就用無得去旅行要脅佢（取消免簽），佢就話無得免簽咪去做簽證

之後提返阿嬤被共匪逼害嘅事，佢哋話而家唔係毛澤東年代

好在我全家去遊行

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

自從老母有第一部smartphone開始就幫佢裝咗蘋果新聞 成功將佢塑造成左膠一名不過總比做盲撐廢中好

算係咁

起馬都仲睇到cctvb睇唔到的野

老竇老母家姐全部失敗主義
琴晚聲情並茂又喊又盛終於扭轉翻佢哋少少思想

老豆老母已經買咗口罩 今晚準備一齊出

當年柒警打人，我老豆大聲鬧我話美國都係咁，我就知講咩都係廢

10號凌晨同老母睇32同99台直播
睇到雷鬼巴被暗角 老母睇到差啲喊左出黎 佢之後仲話成晚瞓唔著
琴晚睇cctvb 佢問點解淨係播呢啲

真係自從有左32同99台 老母睇野清晰左好多
仲話2014年個陣咩都唔明 唔明點解有班人要衝

我老母生平第一次讚成香港人出黎示威
一開始問佢知唔知咩係逃犯條例，我已經預左佢又讚成通過又屌尻香港人，點知見到佢即刻黑曬臉咁話:點解咁多年都一樣而家要改法案

我老豆係紅底，但係暫時都未聽到佢講d乜，我老母讚成今次要反對法案，但係同以往一樣話鬥唔過中央

講返少少背景先，我老豆老母都係三十幾年前過黎，佢地都知道大陸係咩情況，日日係度讚大陸野，到大是大非關係到自己果陣都係會反對，所以我真係理解唔到仲屌示威者果班人個腦裝緊咩

我屋企唔係睇日本嘅台就係長開32

我有時好想掉撚左屋企部電視佢
日播夜播83，睇撚到人都弱智
我宜家當屋企酒店，冇乜野收左工都自己食左飯先返，返到去就匿房等訓覺，已經有十幾年冇同屋企講野

有線男神記者黃浩賢全身濕透 (2)

今次直情連我老母e d政治白痴都唔鬧d人示威
百幾萬人遊行，政府連樣都唔做下，11點幾話雞照叫舞照跳

唉
都真係好唔明今時今日可自己揀睇99,32,77同youtube ，google 乜都搵到

仲乜要睇cctvb'

因為cctvb播佢地想睇到既野
不願面對自己錯左

根本聽到cctvb 啲bgm個人都好燥

果啲支那劇同新聞真係聽到都想嘔

唔好話只睇愛回家

睇cctvb任何節目都係助紂為虐

呀媽話睇新聞啲警察好慘，解釋完變左話啲警察好衰

老豆鍾意 突然較去cctvb新聞台 屌示威者兩句
真係好似啲人鳩痕 開套av 打個飛機
之後八點半 睇倚天！

鬼叫你地黑衫黑mask又午夜後行動又圍住一個警察係咁打咩，根本就不必要地出氣

有無獨立思考能力㗎幾十歲人

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

多啲學校alumni加入就好

屌你無獨立思考咪盲信tvb lo,解釋到仲叫冇獨立思考，你講野有冇邏輯cls

吓，咁又要鬧？

兩老星期日一齊去左
聽到身邊好多朋友都係屋企人同自己意見不一
好慶幸屋企人明白香港發生緊咩事

我老豆係最差
佢係一路開住新聞台, 一路睇youtube , D youtube 就係紅底片, 不停屌人反對
成屋就係個新聞台D 聲同埋佢youtube d 聲

咁樣嘅話個人會抑鬱㗎

老豆老母表示佢地個年紀有心無力，交比我地後生搞
但佢地都話反中呢種事無可能一時三刻解決

俾人教唆洗腦

講緊佢自己？

九唔答八亂批評人就可以？

搭

我宜家都抑抑地, 所以冇乜必要我唔會O係屋企, 閒日冇野做就食左飯先返, 一係就去gym , 同女出街, 星期六日一係約女, 一係去做運動, 出街9 行
宜家搵緊地方搬出去, 同條女夾, (非同居)
我老豆正中廢人, 除左返工, 就係坐O係屋企, 坐O係度

咁樣有益得多

支持你

佢地咁掉嘢都唔啱啦

聽完問返 到底係邊個搞到佢地要咁做？

以事論事黎講, 佢要睇依D 片根本冇意思
淨係一味覺得一地反對, 反對就係玩野, 玩野就唔O岩

大佬, 你有冇睇過立法會講緊咩法案, D 條例係乜野, 你自己支持定反對?
乜都唔理, 淨係話泛民O係立法會玩野搞事, 阿水都知佢地搞事, 咁因乜野搞事先? 你自已對D 法案有咩睇法先? 依D 就完全唔理

你話你支持個條例, 因為乜乜乜乜乜, 咁我冇所謂, 你有你睇法

我屋企兩老都係咁

連飛機都未搭過

話依家啲後生係到抗爭係無謂 香港前途關你地咩事

身邊真係好多on9以為出黎遊行就會有用，衝果d全部都係鬼。
事實就係林鄭理你都廢鳩事，唔靠衝去制造混亂根本阻唔到二讀三讀。
支持大家衝，但係請選擇正確時機，唔好再出現無謂既犧牲，人手拉一個少一個

我阿媽都係 我好激動解釋俾佢聽 佢又話我偏激

我同老母講: 唔好睇咁多 CCTVB, 佢地專做假新聞

佢信唔信

老豆不嬲都反共 叫我記得要去 不過小心d 但老母叫我唔好去 話大既教壞細既

老豆仲叫狗緊係要打先聽話
利申 老豆同我都係做政府工 大家都係做完唔撚妥政府

d 警察日薪都唔止 1000 啦
打和啦，super

失敗主義
媽 : 算啦……佢地唔會理我地㗎, 送中過硬

同時反對我出黎遊行

然後我決定得閒無野做, 係屋企附近行下街, 不過我身體比較弱, 可能行能下暈左係馬路到, 阻塞交通, 地點未知, 應該係大西北

我老豆以前可能會
但依家知唔夠打
所以冇再郁手了

cctv正義過cctvb

咁我揀total loss呀
反正都要死 直接黎啦

咁又唔好吹奏CCTV

老豆同阿媽都反共。當年64有份出黎行。幾乎年年64晚會一定到。今年仲話點都要去晚會。

不過年紀大，腳唔好，冇去遊行。

最抵錫係我阿爺，成90歲人，都話個政府扑街搞到班後生既要衝出黎。佔中個期佢吊政府吊得最犀利。

之前聽屋企人講返，我細細個阿爺就同我老豆講有能力就送個細路（即係我）出去讀書/移民。到依家佢都係咁諗，有得走就走。

阿爺我愛你

：咁夜都唔返屋企 趕唔到尾班車

你老豆係咪小熊維尼

屌 我老豆都係
話咩「 我都唔理依啲嘢嘅，依班人多鳩餘 」

我呀媽60幾歲
佢一開始唔明咩事
當我6月9號朝講解完成件事 佢自己就上網睇下資料 又睇左好多報導
佢岩岩問我 佢係咪都應該要出去 佢話想聽朝一齊出去立法會
我莫明其妙流左眼淚

睇下幾危險，你仲話去？

老母：個個都收左錢去遊行，得你個傻仔冇錢收

老豆老母親中
駁唔到就轉移話題
費事傾

講到最後咪又話你地(我同阿妹)出唔出去都會過
俾人拉左唔好旨意我(老母)
我當生少過
這是我老母的原句

屌 唔知以為自己開緊po
佢：啲差佬拎支槍把撚咩 俾在係我就「啡」底幾個

我冇能力自己出去, 更加冇能力令下一代出去
所以我係唔會生個下一代出黎受苦

老母 ： 警察都係做野姐 d人做咩要咁搞呀

其實唔需要同屋企人反面
佢地係呢個新時代脫節, 自然好需要搵番D野去保護自己弱小既心靈
同樣地我地又冇經歷過佢地既時代
呢個世界係呢三十年先慢慢講緊公平/平等/自由/民主
佢地唔信呢樣野好正常
就正如我地唔信中共一樣
如果政見 就冷靜D 放低挑釁既心態 去說服,
說服唔到 唔同, 就避談
我地唔係紅衛兵~冇必要反面

老豆老母唔信中共
但親戚全部舔共

口頭禪:光明正大 行正企得正 你地咁驚 身有屎呀?

假新聞！轉台！睇有線！

老豆：食飽飯無嘢做，呢班人都係痴痴地線！
老母：熱到爆、焗到乜咁、又落雨，成班人痴線！

我遊行完番黎 屋企人當我英雄咁 食飯話幫我裝埋飯 又問食唔食糖水咁
阿媽叫我鬧多啲林鄭

我老母睇完，只係輕輕咁講咗一句

「阿仔，你都係諗下有咩辦法移民啦。」

我屋企人日日係度講出黎反嗰D 人唔明D 條例為反而反，但轉個頭就係度屌共產黨有幾衰格有幾人治，聽到精神分裂。
而家最應該就係趁嗰班老嘅未死晒，仲有得畀佢受嗰陣拉埋佢地落去一齊受。橫掂都改唔到佢地心態又改變唔到政府，咁就應該真真正正畀佢地睇下佢地嘅選擇個結果係點。到時連結果都出埋，就會將淨番嗰D 中立都歸埋邊，再抽番當日話支持嗰班冚家鏟秋後算帳。
雖然唔知到時仲有冇香港人係度...

本來老豆老母雨革個陣對佔中極其反感 亦都對成日屌話外國搞亂香港。
但自從呢幾年變化越黎越明顯之後，態度越黎越唔同 雖然一樣唔想我出去 但都唔會阻止。
琴日佢地睇完遊行之後柒婆既態度，老豆整係搖一搖頭，然後細細聲講左句： 無得救
究竟對香港失敗到咩程度先會令一個一直只支持政府既人講出呢一句說話。

其實我地做緊既野同你地一樣
為下一代爭取更好既環境

同你差唔多
仲問 點解咁夜仲出去 游行唔洗搞到咁夜

公司老細：
本身行完就散成件事好美好
夜晚班人搞事破壞曬
有黑社會混會去搏搞鳩警察

笑而不語，因為一出聲實嘈交

全家都有去

好奇怪
我老豆明明紅紅地底
又去過反佔中
但出奇地今次反對改例

爹：你去要小心啲 唔好行咁前
娘：驚咩 你個仔份人咁驚青 有咩實走先
我：.......

我媽以前成日係到講好仔唔當差

佢有冇問你大陸有咩唔好

你唔on9邊有人屌你呀on9

我屌一模一樣

我雙親都係極紅底，上面所講既野我雙親都差唔多有講過，仲話我食屎柯飯，係國家養大你，由細到大係比老師洗腦，聽完呢d野真係極撚嬲，嘈左好多次，已經唔撚想再理佢地，我以我雙親為恥

老母：拉哂佢地坐監就岩
聽到個刻真係好心痛
唔明點解會有呢種諗法
我食緊飯聽到後慢慢低頭食飯扮聽唔到算

我屋企話林鄭條八婆好串

老母：咁多人食飽冇野做阿？叫你老豆去啦 佢冇野做

利申老母撐送中

阿爸話以前英國人管仲好

我屋企人冇反應 好似唔關佢地事咁

上一代已經完成佢地使命 佢地點講係佢地自由 我地呢代人要自己爭取想要嘅野 同埋去到呢個地步 我哋已經唔係要爭取d咩，係守護唯一淨返嘅嘢

「原來尋晚啲暴徙又搞事」
「暴你老母徙, 搞你老母事咩, 外國燒車扔氣油彈都係示威者咋。睇少啲CCTVB啦，睇到你個腦殘晒」
然後佢就唔出聲一陣 隔一陣淨係話「唉，以前香港好開心架」

徙?

你咪又係你老豆養大，不孝子

SOR 徒
用緊notebook細mon速成揀字眼殘

連老母都鬧，生左你個衰仔真係慘

老竇淨係睇CCTVB
老竇 : 「仆街, 外國勢力干預咪就係中共囉」
日日一播新聞都聽佢係咁屌CCTVB

可能佢成日北上，身有屎

巴打呢個屋企經典

我已經行緊 紅底過佢地
佢地一講呢D 暴徒乜乜柒柒
我就即刻拎刁近半出黎屌 屌柒佢無能 懦弱
中國咁強大 成日比美國佬搞 打佢老母啦
做領導人做到咁撚懦弱
紅撚到佢地都覺得尷尬 紅撚到佢地唔出聲

義士推花槽去警犬到 老豆：推！啱啊！係咁做啦！

「搵解放軍黎咪解決到班人囉！」
雖然老母紅底但似乎佢都認同港警真係好撚廢

係雨傘果次嘈過之後一講親呢啲就唔撚理佢
佢要撩我講我一定話：關你撚事？你唔支持唔出去冇問題但你冇資格話鳩人地出左去努力爭取佢地自己未來既後生仔

潛台詞就係，你都冇幾多時日等到未來架啦關你撚事

我阿爸阿媽本身都算係紅底
但係都話
呢個林鄭越睇越奸

你地可以問你地啲愛國父母做乜唔返上大陸住反正逃犯條例過咗都同大陸一樣架啦 你叫佢地諗清楚做乜要係香港住 就係因為有難得既自由呀

老豆話最好放埋解放軍隊冧班人cls

屌 一撚樣

唯有說服自己 錯既唔係佢地 錯既係港共政府洗腦洗得太誇張

好彩我老豆乜都睇
包括tvb 蘋果 cctv 鳳凰台

登你老母傷心

好想cut家用...

屌！我老母又係咁講
成日話我俾人煽動利用
成日話唔關我地事唔好理

咁叫佢自己諗下
究竟係政策問題, 定年輕人太得閒?
得閒到日日返學補習興趣班DSE 都仲可以有時間???
得閒到返2 份工都唔夠草首期??
得閒到公屋冇份居屋又冇份, 乜撚柒柒都冇份??
得閒到人地150 一落黎就有公屋??
得閒到旺角變左金鋪藥房
以上依D 野係咪年輕人做出黎令到佢地唔開心?

諗起就燥

我好係好討厭D 上一代
佢地出世得好, 有公屋有居屋, 再上私樓, 再買多層收租
我理得佢去到邊個step, 就起碼有一樣
我呢? 乜都冇, 係乜都冇呀!!!!!!
係邊個做成呀? 我自己? 定政府呀?! 答我呀

話說64前幾日，呀媽突然講64不知死幾多人，聽佢講佢有同學係因為64無再返屋企
琴晚返到屋企，我再問呀媽64既事，佢不知幾大反應
我再同佢講，今次如果過左你同人講64死人，你知唔知你有機會比人拉返上去?
佢開頭都話唔會既香港咁自由
我慢慢同佢解釋
佢一野拍落檯話 有無搞錯呀咁都得?
然後整係同我講小心D（利申：我屋企只有CCTVB，呀媽都唔係有學識既人，但佢主動叫我幫佢裝多Ｄ新聞既APPS，話唔想睇TVB）
而老豆就已經7老80 有講過因為共產
呀爺先帶佢地黎香港，但依家見到有人衝佢都會講句係咪收左錢呀？
但佢有時都會同我一齊屌鳩政府

睇黎大家既老豆老母都係上世紀70年代係支那偷渡落黎

cls 我啊爺啊爸啊媽都唔喺香港出世但憎匪共係入晒骨

早年唔喺香港出世
受盡佢哋迫害先落到你
唔憎有假

係衰在有啲為眼前嘅利益由憎變受

屋企人唔信神輪但係有宗教信仰

唔好意思，祝你陷家隡

你老母俾共匪押左上去俾人輪你條不孝子仲係度做三毛 廣東話都未學好「登」你老尾咩，我真係凳你老母心痛

咁叫你老母除去囉
叫埋啊婆出去班警察應該跪曬喺度

健家係咪同一個老豆

佢已經話咗佢出去

伯母
失敬了

琴日街聽到有人話一百萬人上街肯定有一半人係收左錢出黎反對
我: 黑人問號

老母話個堆全部廢青，因為人生行得太差所以出來發洩，應該捉哂佢地

我阿爸阿媽都係咁講老豆仲話個時六四中國出坦克車車撚死班仆街係啱㗎
無論我點同佢講，佢都覺得共狗做咩都係啱，又成日喺度吹奏中國有幾咁強大
最慘係阿媽咩都覺得老豆講嘅嘢係啱，唔識自己分析

我呀公個老豆當年就係文革被清算，搞到我呀公要走難落黎香港，佢在生個時一好憎蘿蔔頭二好憎共產黨。 由於當年64我未出世，佢自我幾歲大開始都會每年播翻當年64既錄影帶，同我講大陸政治手段可以有幾恐怖。

但偏偏佢個女即係我老母 而家好嚮往翻大陸住。

睇完tvb後

老母：其實條例遲早都過，係差在幾時咖姐。遊行黎都多餘班友仲要衝撞搞到班警察。香港而家咁亂咪多得呢班人囉...下刪一萬字

我：接受到住係一個冇自由既地方？ 分分鐘講句野無啦啦都畀人拉走喎 免簽證安排受影響既話外遊可能冇而家咁方便咖喇

老母：好地地又點會講錯野畀人拉呢，你唔鬧大陸咪冇事。中國地方咁大 有排遊啦 使鬼去第二度咩。而家上面又有高鐵咁方便，大陸好多地方既發展都好過香港....下刪一萬字

我：嗯 而家香港真係好危險，你都係快啲搬翻上去住。

和平完結

真係理解唔到佢地自己係香港出世 接受港英教育
上一代咁反共 而佢地可以咁奶共。

我成日鬧警犬死全家，姐係詛咒緊自己

你傻撚左？佢鬧你陷家你仲點頭

最慘係佢同啲警犬一樣 一味靠惡 想同佢理性討論都唔得
成日剩係識睇cctvb仲要係朋友圈話人部署打警犬
而家係屋企都唔知點對住佢好

因為未受害落左黎香港fat fat，無知到仆街
以為上面真係好進步
我老豆老母都好奶共
日日美國亡我之心不死

有啲咁嘅家人真係好沮喪

好在我屋企3代憎大陸到死

其實你地講到咁為香港，不如下届企出黎選特首
睇下你地做到特首做成點
根本特首依個位邊個做邊個死
到你地真係做到特首真係會做到勿忘初衷？

你唔好去死

同呀媽解釋咗會比人用任何理由送返去，佢覺得 唔應該

我哋612一齊去罷課罷工

屋企唔睇cctvb
但老豆老母成日睇台灣政治節目
尋晚阿媽睇個節目話香港人出來遊行係為反而反
係被人誤導
根本唔了解咩事
我就同佢解釋點解啲人會反對
例如諮詢期過短
通過之後會有咩影響咁樣
佢就話啲人行得正企得正嘅話使乜驚比人拉
跟住我就放棄左同佢解釋落去 入房
佢就繼續睇仲叫我聽下人哋點講呢件事
話係啲人係人云亦云 為反而反

同埋之前同阿媽傾起過六四
佢係話嗰陣坦克車入面嘅軍人俾人燒死呢啲都無人講
我心諗佢已經冇得救

老母係咁屌差佬屌林鄭

其實咩驅使全部父母個思維都係一樣
佢地個個講d野都係一樣
成日話示威果班抵死 警察做得好 最好殺曬班示威者
無野搵野黎搞 未挨過唔知咩叫辛苦 身在福中不知福
佢地經歷過六四 五四 港英管治 唔係應該開明d既咩

lm

同佢地講黎都無撚用on9

我媽話: 警察都係打份工姐，搞到咁辛苦唒d警察！

唔知點解咁企係警察嗰邊😓

但有好多警犬想快d清到場收工就亂咁打人射人洩憤！因為佢哋知道自己有武器又係警犬可以光明正大咁清人！真係好賤格囉！

我老豆就係度馬照跑

老母：「你唔好去添吖 到時你死左冇人會記得你 sit低嘅係你自己。你今日去咗邊」
我：「我今日就係去咗呢度」

屋企係咁睇電視直播
一味屌柒警犬同林鄭
仲有
會轉埋台

呀媽話 哇咁你今日去企邊 有冇受傷 有冇扔人磚呀？ 我話我地跟本冇人扔過磚

呀爸話 仆街 林鄭真係呢頭喊 (個電視專訪 話佢比人屌係賣港) 個頭又打人震壓人

利申老豆老母反佔中 宜家睇得多蘋果動 成為反林鄭的一份子

77台唔該長較

屋企人冇講咩野，但係知佢地唔鐘意今日所發生既混亂情況

最慘都係班警察 d人都唔知係度做咩 成班暴徒

呀爸：「呢啲（示威者）唔死番幾個呢冇用架」「做咩都好，阻住交通就唔啱！」
呀媽：「哇啲警察都係諗住嚇下班學生姐，啲學生洗唔洗咁暴力呀」
。
。
。
聽到想死

岩岩反到屋企佢地睇住CCTVB個新聞台
原本我都忍住，但係佢地一路睇一路話啲扺死又點
我同我媽講不如轉台
佢地兩個即刻反問反我做乜
話錯既係示威班人係佢地用暴力先etc既說話

想同CCTVB講，你5支持反送中我逼唔到你
但係報導事實既全部作為新聞工作者既最基本原則
啲老一輩同港豬淨係單方面接受信息
唔會識主動了解真相
作為最大既新聞廣播媒體，唔好再害有心既香港人
就算反到屋企都無得休息要同屋企人嘈交

尊重人尊重自己

原來呢度有咁多同路人
而家真係日日鬧交咁濟
「啲警察真係好慘」
「橡膠子彈，豆袋彈啫，唔會傷嘅」
「個港台司機肯定係去湊熱鬧啦，衝入人群抵佢死」
「成班都搞事」
真係屌都費事
轉咗台睇Now都仲係咁

最啱比d港豬同事睇

仲有最撚痴線就係
我同佢哋講警察開槍冇舉旗係唔啱，好離譜
佢哋竟然同我講:
有舉嘅，點會冇呀
你哋睇唔到啫
邊撚到有舉呀屌你 咁多個電視台影都影唔到？

頭先同老豆嘈完
而家佢訓緊
係咪因為佢係紀律部隊所以咁
有無其他巴絲屋企人係紀律部隊
但係係反對條例

話班人借機搞事
借乜撚野機
聽唔到人地要二讀咩
我老豆係 100%支持送中
我100%支持佢翻翻去中國

唔係父母，返緊工聽到個呀姐話
: 成班細路仔玩玩具咁

個下

老豆唔知頭唔知路就鬧啲反送中嘅人
juck多佢幾句即刻冇聲出 因為佢根本唔知成件事係點

老母就覺得事不關己 通唔通過都冇所謂 只要佢有飯開就得
佢問我覺得啲示威者咁做好咩 我問返佢知唔知道點解佢地要咁做 佢即刻冇聲出

啲老一輩淨係識得吊9啲人係到搞搞震 但又唔肯了解點解佢地要咁做 吊好撚嬲呀

利申：老豆同老豆個邊啲親戚個個都奶共佢地根本就係由細到大都俾中國政府洗腦 覺得中國好強大/政治野唔關自己事

講乜都冇用 話埋有極權就有大躍進 文革
佢地都會話自己係中國人
同佢講中共≠中國 但佢地都係咁話一樣
cctvb功勞

我呀媽一路睇新聞，一路話快啲開水炮車來射鳩死啲仚家剷 聽到勁火滾完全唔想同佢講嘢

老母:唔係著白衫咩 點解著曬黑衫
老竇:佢地收左錢架嘛
我:你老味就收左錢

利申:唔係屋企講粗口

全家今日白曬

都係屌鳩啲人暴徒 雖然唔贊成修例 典型政治冷感+和理非 成撚日同佢地鬧交
偏偏自己冇衝到最前嘅原因就係因為佢地 我係垃圾

好好照顧你老豆，佢老左唔好送佢去老人院，
老人家住唔慣老人院。

到時日日係屋企用鐵夾夾佢腳骨夾暈佢，然後用水淋醒佢，再黎過。

成班死廢青

真係好無奈 有哂片有哂相俾佢地睇
一句話 網上既野唔可信 仲話條片之前發生既野冇人知 就可以選擇性失明
奶共tvb 就信哂
點解可以咁萌塞 完全唔聽人講野 仲屌返我轉頭 話我俾民主黨洗腦
好無力 同佢地好難溝通

6月9號睇完新聞之後
老豆：大陸鬼有咁得閒黎拉人咩
我：大陸一向係你得罪佢，佢就要挽死你咖啦，先別論會唔會莫須有咁拉人，呢條嘢通過咗吖，香港經濟都冧啦！
老豆：點解？
我：到時香港會冇咗獨特性，又對香港冇曬信心，唔走就奇
老豆：曬氣啦 鬼會咩

今日睇完之後
老豆：抵死啦！計我話就拉曬班垃圾on9仔翻上去打靶！

老豆成日覺得自己好有主見，好有道理，好客觀。幾部手機都系華為，我講咩佢都話 ：曬氣啦人地冇咁得閒理你！

大佬 都唔凈係係拉人唔拉人嘅層面嘅事！有時真係好想一下dup落去

屋企個個都紀律部隊 日日係屋企想死 好似返返去雨傘個陣咁 個陣中學要偷偷地鼠出去 去到依家讀u 都係要偷偷地鼠出去金鐘 希望咁多位屋企人比較開明嘅巴絲可以珍惜你地嘅家人 當你地企出嚟支持香港 你地背後都有屋企人支持你 但出生係親中親共親政府嘅家庭 做啱嘅嘢 守護自己家園 都只可以偷偷摸摸咁做俾佢地知道咗 換嚟嘅只有唾罵同唔理解

希望講呢啲嘢嘅都俾人拉返上去坐幾碌

老母：1）唔好忘記上一代點解要走落嚟香港
2）增值自己，有得移民就移民
3）柒婆唔聽民意正仆街
4）示威d人冇做錯

我刪撚左個CCTVB台
不過今次連我老母都唔支持警犬

同老母政見唔同就嬲鳩咗我
仲話我養唔熟
我話撚知你嬲唔嬲
依家係關係到我既未來
香港加油
利申:老母萬年紅底 俾中共洗曬腦咁

打返佢

我老豆都係 差d 鬧交

唔啱都要過係乜邏輯？

你地識啲咩啊
我覺得條例好好沒問題
一個國家人民都可以咁自由
啲議員收左錢架
就係要你地香港亂
你地班後生比人洗曬腦
政府尼啲野你唔好理啦
你識咩啊

同佢完全溝通唔到

比錢論、問心無愧論、中共唔會亂來論
唆擺論、是但一款

老母：（睇無線新聞）香港真係多得你班人唔少，唯恐天下不亂
我：有無話想住邊間老人院
老母：（轉台）

轉數好快

難為我全家一個都冇

第一：美國已經背棄咗香港人
第二：無視「仆街」同「搞亂」，我哋要自己貼錢

老豆同阿哥唔知喺邊度聽返嚟遊行有千五蚊收
然後我篤一篤計數機俾佢地睇吓
如果9號嗰日啲人真係收錢出嚟遊行嘅話條數有幾大嘅時候就收撚曬佢地皮

衝咁前搏坐監
老美一定俾左安家費
依加唔知一個一千蚊定三千蚊

我呀媽睇tvb睇到講粗口
之後轉台睇now同rthk

same

老豆老母: 共產黨鬥唔過㗎，鬥得贏你阿爺就唔使游水落嚟

ching好波

屌我同你個情况一撚樣 我老母唔夠我講就屌尻我

老母平日都係冷感到少少和理非
本身都話會有鬼沖，但最後69個晚睇到嬲
嬲班警犬點打後生仔
佢話呢幾日都冇心機，好擔心前線義士
佢呢幾日屌警犬仲屌得多過我

今朝仲讚義士掟野做到野依家一路睇cctvb新聞一路屌鳩cctvb

阿媽： 係美國佢地死左啦，邊有香港D警察咁仁慈啊

林鄭好可憐

出完去攰到番屋企訓，訓訓下老母拍醒我
：「你今日有冇去呀？」
我好坦白答有，講一大輪發生咩事
：「我唔會唔比你去，只係擔心你安全，
總之你冇事就得。」

反之食飯呀爸知我有去
：「下，佢地又拎鐵支又拎磚好危險喎，
重有今日同事出去賺左800蚊呀」
我屌都費事屌比tvb洗左腦

媽媽我愛你

P得咁假都信
不過信都好

將電視睇到既「真相」直接洗腦式灌入自己個腦，當成真理，開口埋口都話犯法唔啱暴民既錯，好辛苦

睇完前線受傷片段同相後

佢地：班示威可能收咗錢做嘢所以先至咁博 班黑社會又趁機出嚟搞事

聽完好心噏 明明大家都係為香港 點解要咁講

我老母見狀係打黎同我講
啊仔我買左少少物資過咗黎金鐘支援你地
我差啲喊住講要小心

當年689搵黑道打示威者就真係收咗錢啦
啲老坑有冇撚腦

我老豆睇完，灰撚到仆街

佢哋一見headshot呀 扑頭呀 就好興奮

唉 我老豆都係⋯
阿媽仲激氣 老豆取態係乜佢就係乜
婦孺 淨係識睇大台
Dllm 大台偏頗 單一到仆街
黑警受傷淨係影黑警 再無限放大
示威者受傷就幾隻字帶過
屌你黑警做完嘢都仲話有糧/ot出
示威者得到咩？無理搜身囉 煙/彈放題囉
淨係識講遊行、示威係食太飽 無嘢做
如果喺中國一早拉左去打靶云云
我聽到真好唔舒服亦都唔想去解釋
嗰種思想已經入左血

2014屌鳩佢睇tvb 鬧過交
頭先我出完去 返到屋企
襯佢沖涼轉咗去第二台
俾佢睇其他新聞
今次打慘情牌同佢講
「...我只係想俾你睇下其他台影嘅嘢」

佢：一定有原因先會俾人咁樣對待嘅

我：（盡量冷靜）手無寸鐵
因為乜嘢要俾人打？
平時你少上fb無機會睇到 俾啲片你睇下

佢：你要知道我對政治嘅嘢真係無感覺
希望你唔好怪我
（平時佢講嘢好撚難聽 今次我好意外）

我：我知 一直都知 唔係想要你企出嚟
但起碼唔係一直睇住tvb淨係影示威者衝
淨係想你唔好覺得警察咁樣理所當然

順手解釋到底今次係反對啲咩

佢睇完都無出聲鬧 話搞亂香港嗰啲說話
希望可以慢慢令佢知多啲

屌
係咁話收左幾錢幾錢
我真係好嬲

掉撚咗部電視佢

原來咁多人老豆老母都覺得係收錢做嘢

個個努力潛移默化屋企人
係叧一種長期作戰

同老豆老母政見一致, 成功勸服唔好睇毒藥tvb

比一皮你去最前線肯唔肯

...........

咪係
冇撚腦

睇黎TVB都成功洗咗好多人腦
我同我老豆老母睇到TVB d新聞係勁嬲
直接轉台

老豆老母都唔想我地去
佢地睇電視話睇到好心up
老豆仲話啲黑警好似癲狗咁

佢地不嬲都係憤怒的中年🤣

Same here. 奶奶又係咁講。又話班人損害國家。食屎啦，咁鍾意又唔死番大陸養老，留向香港阻頭阻定。

老豆老母本身紅底
但今次佢地係反逃犯條例又可憐學生
好感動

直接開港台俾佢哋睇

你買個噴槍,一樽胡椒粉,溝水(仲孝順嘅就落少啲粉啦吓),喺佢面前噴,睇吓佢咩反應,再話佢知呢啲就係示威者受到嘅對待,針唔拮到肉唔知痛

係父母都想保護子女
但唔好典解左民眾本埋條命出黎原因

我老母今日同我講 安全就得
然後佢係我ig留言一齊屌黑警

送佢返大陸盡下孝義啦

我老豆不嬲紅底：話呢班人乜都冇咁苯柒實比人打啦 送去比人打都有既

原來平時啲五毛就係你地啲父母

搞事就係你唔啱，同政府作對？打撚死你呀
聽到sad

放心，阿媽都係，一定要記得唔好提老豆阿媽投票，雖然民建聯點都會當選

老豆：抵死！最好炸死曬啲人

其實仲講漏左中資機構撤資，因為中資機構係香港做窗口對外國企業，做緊呢個功能，但通過左，外資撤，無晒優勢，中資無晒誘因係香港開分公司，到時就關門費事養人

媽子：「班嘢有得開槍仲唔係咁開咩？可能啲藥彈就嚟過期呢！」

好中肯

雖然係紅底 但評論好客觀

我老豆係當年我阿爺被批鬥走黎香港

所以佢一向討厭共產黨

不過年紀大，都小左火

媽咪：心痛 （好似林鄭個仔同人地阿媽個仔果張圖咁）

我老母一路電視望住班義士食催淚彈同警棍，一路笑
重要電話特登大大聲話衝得個批肯定係收咗錢，冇利益唔會帶頭
我話出去就標馬尿，人哋個仔女被人打就恥笑
嬲撚到我飯都唔食

老竇覺得政府唔啱，仆街，但認為條例一定會過。
老母不問世事。

聽到都嬲

屋企話有咁大要搞咁大，玩到全世界睇到兼做野就掂，全力支持。

出錢可以，但力就我黎

老母本身乜都唔知香港政治嘢，我比咗條逃犯條例懶人包條片佢睇佢即刻明白。

今日再睇到啲黑警開槍、毆打市民、釋放催淚彈等等行為，講咗句「哇咁仆街，係咪當啲人唔係人嚟㗎！」

再屌埋柒婆「個八婆做咗冇幾耐就搞衰哂個香港！」

Btw傷人嗰啲黑警死全家、支持條例嘅人冚家剷、柒婆成家不得好死，成代背負賣港賊嘅名義。

幫手del 哂屋企長輩啲大台app

有哂教學 教你點remove TVB channel

幫手del 哂屋企長輩啲大台app

有哂教學 remove TVB channel

幫手del 哂屋企長輩啲大台app

有哂教學 remove TVB channel
Remove 左佢！

cctvb報導太過偏頗 我一返屋企即刻播返中槍記者，示威者被打，開槍。
態度一百八十度轉變
大家可以試下

收錢論呀洗腦論利用論呢d唔洗講啦

我老母講左句
中國係社會主義國家當然有自己法律去管理自己家園

我就知我都去留番啖氣暖肚好過
同價值觀唔同既人說明真係曬氣

記住以後見親大過50都唔洗咁有禮貌

有屌錯冇放過

公眾地方開得片就開

梗有巴打係附近幫拖

真香港人靠自己

一句屌埋去，好d人就唔洗偷渡黎香港啦，仲有，唔會日日批150中國人過黎

無用,我老豆老母都會話佢地抵死 點講佢地都會用d歪理將佢地應為岩既合理化

開名貼相啦、小懲一下

今日佢都再有同我講，話好可惜香港只係越黎越差
支那越黎越渣緊，今日可能仲係差佬用豆袋槍，
再遲d只會變成老解出Tank

呢班後生仔都唔l用腦，根本俾人利用緊，仲以為自己好正氣雨革講到而家

我今朝直接幫老母部ipad裝now. 世界即刻唔同左

「都吾喺和平示威嘅，太暴力啦，你地呢班人點玩得贏共產黨啊，次次衝岀嚟就話要切咁仲得掂嘅。」

頂你嗰肺，就喺你地成日和平，平到連政府都吾撚so你啊。仲有，政府邊次喺因爲和平示威而撒回條例啊🖕🏻🖕🏻

見到呢個post, 諗起樣想講好耐既野
我地成日都以恥笑形式笑tvb係cctvb
TVB就係膠,
tvb新聞荒謬到有智慧既人都唔會睇 唔會信
但實情係呢個香港大電視台新聞
呢d新聞偏偏每日影響緊數以百萬計既人個腦
你地咁多老豆老母比佢洗左腦更加證明呢點
佢唔怕自己係fake news同fake得明顯

我地真係要開始諗諗計,
諗究竟點樣去對付呢d fake news,
例如既然有集體罷工, 玩mtr,
咁有樣仲簡單, 就係趁屋企冇人將tvb新聞台delete左佢
阿媽問度唔好幫佢整返,
始終講句無線新聞 是是旦旦都冇用 我地自己圍內笑咋嘛
但佢每日影響緊既, 係一班多過成個連登會員數量既蠢人

人大咗要識得調整自己心態
佢哋幾支持正苦都唔會有咩做得出，最多咪對住部電視屌啲「暴徒」

之前收唔撚到J2 我老豆直頭想換撚咗部電視

你出去都冇問題，不過小心d

兩老：啲人個個都收錢架
我同哥：收錢出嚟中槍流血入院？

叫佢地咪再睇tvb

同我老豆講既野一樣...

老母: 你睇,呢D侯生仔比人收錢衝出去,你唔好學佢地咁 (指住個電視畫面)
我:唔通咁多人全部都收錢?
老母: 咁有D人都收左錢同埋比人利用去攪呢攪路. 其實D人為左反咩
我: 反送中條例囉, 呢條條例通過左中共可以隨便亂加罪名比你架囉
老母:咁呀爺不嬲都係咁架啦, 你去反對呢D野都無用架啦

好撚SAD囉, 有好多無知既中年都對政權既壓迫逆來順受, 靜係識聽人地亂咁猜度件事背後係咪有人控制, 又唔自己去了解件事

老豆老母問我拎多啲黑警罪證話要send比同事親戚睇

我明政府係錯，但都唔洗咁激進，有好多方法解決

我好命d 老母見到呢d 事會係咁鬧政府警察 老豆就唔會講野

老母：有因必有果 你班暴徒無做野警察係唔會打你

難得冇屌d年青人

比你老豆睇
佢照樣講翻頭先嘅說話嘅話
你同佢脫離父子關係啦

老豆&老母：和平示威咪好囉，咁激進做咩姐
我：激進有咩問題呀，依個情況激進先有用呀
老豆&老母：搞搞震有咩好姐
我：如果你係老細，班員工唔同意你嘅決定，同你講完就番位坐底做野你會唔會理佢？佢地集體話劈炮唔撈你先驚架嘛
然後佢地靜曬睇電視
根本班老一輩習慣曬被殖民嘅生活，以為做好自己就冇事
我老豆直頭唔做選民，我知道果陣真係好撚嬲

自動放棄投票權

真係好on9喎

問佢點解決成百萬人啦

其實真係好睇父母既教育水平，有冇獨立思考既能力。如果唔係就信哂親中人士口吻話外國勢力，收左錢，唔洗講證據

成日話d議員搞搞震
又成日話阿爺d政策係咁嫁啦
跟著我先發現佢冇份投票，果種感覺好難形容

老豆:抵啦 俾人射中頭
我:。。。
老豆:幾年前咪試過lo 俾人拉晒坐監 d人仲黎
我:。。。
老豆:學生就讀書啦 出黎學人玩政治
我:。。。
老豆:班後生俾人利用晒都唔知
我:。。。呀 今晚隻雞煮到咁苦嘅

老豆都係咁話
我實鬧交

佢話：上街唔係問題，搵野掉人就唔啱

老豆紅底
但係話警察咁樣過份左

老豆問係咪收錢去遊行 嬲撚到

有冇諗過為香港大義滅親？

我老豆每日見到林奠就係咁屌尻佢假人假義
瘋狂講粗口屌
見到建制班人都瘋狂屌
其他都太大反應

我老豆同我都係同示威者同一陣線
佢話攪埋建制派就岩
成日係到亂鳩咁投票

加多句:
係咁嘆氣

老母： 喂 你小心D

bird born in a cage think flying is an illness

有時候真係夏蟲不可語冰

我老母第一句問我：出面大部分啲人都同你差唔多大？
我答佢係，佢問我點解啲咁多後生。我同佢講就正正因為後生我地已經睇唔到出路先會走出黎反抗。我老母之後同我講佢明你地要加油，但係你要安全為首。我果一刻好撚想喊。上當年雨傘運動佢都係咁同我講，默默係後面支持。老母我愛你呀

利申：雖然老豆老母讀書唔多，但係都係反共

我會同佢地嘈

推

由佔中到今日反送中

都係講緊個收左錢，搞亂檔

已經完全放棄解釋

巴打們如果頂唔順呢D言論可以試下學我

咩都唔講直接發火轉台掟搖控

之後全日播新聞再冇出過聲

我阿媽話班後生仔比人洗腦
即刻大聲屌鳩佢 佢先如夢初醒

我阿媽冇擔心過示威人士
冇了解過修例內容
成日淨係睇tvb
只係覺得今日搞到香港亂
第時中共唔like再收緊控制就大鑊
我啱啱落機翻泥香港
花左大半個鐘同佢解釋修例同反對者訴求
佢反而發返我悔氣
話咩 :
"我係小市民你係大學生，概念嘢點夠你泥，你講完我都唔會知㗎啦"

當堂嬲到講唔出聲。

老母：好仔唔當差

啊媽表示：中國不嬲就信唔過，小市民去示威嘥氣啦，又唔係有錢人出黎反對，一國兩制講下你又信

Same之後我同老母講唔好撚再睇cctvb啲垃圾斷頭斷尾既所謂新聞

我老豆次次都係無野做+轉其他台都唔啱睇嗰陣睇cctvb 無限loop新聞台

然後我幫佢down 蘋果新聞，而家個app 一有新聞通知 佢都9秒9衝去睇

非家人 工作西同事
我：有學生中槍（比圖片）
西同事： 學生中槍？ 抵佢死！

我真係好幸運 全家都撐 叫我一定要救義士

呢d一定要同佢討論

做90後真係慘2014 2019都要衝出去，仲要俾老豆老母標籤搞事

一模一樣 聽到仼何人話親最前線既義士 就勁燥
我回應：「你成世揼低頭做狗啦！唔好同我講野」

一鳩就轉去now新聞台比佢地睇
唔同佢地爭論啦

和理非老母一路睇一路問點解要咁暴力?
我解釋比佢聽到底係乜嘢逼到啲年青人用生命去抗議呢個政府，點解中學生都要咁樣付出，佢哋知道如果今次唔付出佢哋亦都唔會有將來。
我睇住我老母喊咗出嚟

上一代奴性好重
難怪97時唔抗爭
現在我哋幫佢地執手尾，都仲係咁唔化

「人地都係打份工姐 做咩要搞到人地頭破血流」

利申：解釋曬成件事比佢聽，點解會反、點解行動會升級、而家發生緊咩事，佢都仲係答我，咁都唔洗咁唔和平架，ok我收皮

我個垃圾廢老都係一樣
警察算溫柔 一樣話打得少
話大家毛都未出齊學咩人出去
利申佢以前舊電話鈐聲係用國歌

我老豆都係 都廢撚事都同嘈 曬鳩我口水

已經準備家變

老豆掉撚左張稅單

老豆老母 blacklist 咗 TVB新聞

你老豆係狗咁你係咩 政治撚short 上腦連父母都要批鬥。遲早比雷劈

你班廢柴咪又係食/住你老豆老母，咁多嗲上網打飛機圍爐就叻

9號之前已經教撚左老豆咪撚睇垃圾tvb
要睇直播就一係睇港台一係就蘋果
琴日仲學緊用連登睇即時情況
家陣好撐香港人一定要反送中
好恩惠係佢終於分到邊個係人邊個係鬼

以前14年個陣仲係度屌緊話成班廢青衝出去死
嗰陣仲鬧鳩緊我學乜撚野人罷課

鬧鳩我讀咁多書都唔識分青紅皂白
真心唔撚明
班廢老無可能 無本事移到民 一定要留喺香港 都可以乜鳩都唔爭取
後生個d大把機會移民 都出黎 為下一代爭取
(亦好慶幸9號 12號都見到多左好多中年人 睇唔過眼出黎）
但和平示威都要食煙霧彈橡膠子彈 仲要俾廢老鬧搞屎棍
第時你地上網、喺條街到鳩噏 得鳩罪左大陸 俾人拉鳩左 無人會可憐你地

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

大家不如試下

我媽話人地話啲帶頭嘅人收咗美國佬錢，然後我即刻比學生噴血嗰條片佢睇，佢嚇到傻咗，我趁機進行教育，成功！太感動，無諗過我呀媽會明

與其反面

不如教育

做得好

十年間大中華老豆立場 180 度反轉

它母話最好搵哂佢地去野把